\section{Conversaci\'on cnp1.txt}
\begin{verbatim}
gracias Coco
de nada  deja veo si encuentro algo más que te pueda servir.
8 February 19:15

Coco se mi maestro de python y te pago, TE PAGO DIJE! ¬¬

que opinas (SE SERIO)?
pues va XD
aunque no me pagues

pero pues tu dime la hora en que puedes y dia
deja veo vale
y te digo ahorita que termine mi pŕactica XD

jajajajaja ok
11 February 20:14
http://www.ceibal.edu.uy/contenidos/areas_conocimiento/aportes/python_para_todos.pdf
http://www.ceibal.edu.uy/contenidos/areas_conocimiento/aportes/python_para_todos.pdf
www.ceibal.edu.uy
18 February 22:09

Coco
Qué tal Ramiro.
22 February 23:56
amiguito ramiro disculpame pero me acordé cuando me cantabas el coco no :C y nunca dije algo.

jajajajajajajajajajajjaajjajajajajajaa

jajajajajajajjaja

¬¬ NO no el coco no! y si es con amor ni se cuenta como bullyin
era bullyin porque ni había todavía la confianza.

No me hables así de golpeado Coco que todavía ni hay taaanta confianza
ok
ok
al cabo que ni he investigado algo de mysql con python ni así 

 Oye Coco fíjate que estoy organizando un club algo asi como salvándole el pellejo a la titulación de Ramiro ... ya cuento con un integrante un morro que rifa mucho pero seria un sábado, crees que puedas y lo mas importante que quieras?

Solo seria UN sabado ni es tanto y ofresco comidas y bebidas, que opinas?

HA CLARO Y MI AMISTADA Y MENCION EN LOS AGRADECIMIENTOS

SI DIJE MI AAAAAMISTAD ¬¬'
 pues que se arme el club

pero en qué buscas ayuda?

pues en la codificación y sobre todo en la interfaz grafica yo espero que ya mañana tenga el algoritmo comprendido

ya tengo eclipse con pydev

fue sencillo instalarle el interprete 
ya le instalaste los drivers de mysql?

Te acuerdas que me habias comentado que usara Eclipse creo que fue muy buena idea coco?

mmmm  no, es que me mude a Win8 otra vez por la chamba

entonces vote linux y alli si tenia todo
baja eclipse en windows igual

si ya lo hice

esta bien padre nada mas apretar un boton y no andar corriendo por carpetas en la consola
en linux también le puedes crear una liga para sólo darle doble click

QUE TENGO WINDOWS Y LO AMOS DIJE CARAJO!
ni está tan padre
pero en fin XD
ya le instalaste python ahí también?

ya ya

todo todo

 sabes c#?

trabajo en c# Y NO SE NADA EMANUEL Y TNEGO MUCHAS DEUDAS COMO PARA DARME EL LUJO DE QUE ME CORRAN

ASI QUE NI CREAS QUE ESTOY ESTRESADO
ni sé C#
pero se ve fácil
es como un hijo feo de java y C++

si lo mismo digo yo

es java violado por Microsoft
pero con sintaxis C++
23 February 12:00

Discúlpame pero eso convierte a c# en una puta
yo creo que hasta peor D:
25 February 22:45

el sabado puedes ir a ESCOM a que chequemos lo Python Coco? o prefieren  a mi casa ( vivo mas lejos de la escuela )
voy pero con una condición 
que también valla Anahí para que todos aprendamos.
1 March 00:23

coco

si nos vamos a ver el sabado o no¡

?
oye no puede ser el otro :C
es que Silva nos puso a trabajar un buen en nuestro TT

 si esta bien
disculpa.

no te preocupes, hay prioridades
así también deja busco más cosas
pero haz una lista de cosas en particular que quieres ver

 perfecto jajajaja

voy a hacer un como un plan de estudios desde lo mas básico ( enfocándome en mi tt coco por que si no NO SALGO DE ESCOM)
sí
algo así para no empezar con lo más básico
7 March 09:56

este sabado si vas a poder coco?

 CUANDO COCO?

no manches te juro que no te vi me hubieras pegado!
7 March 20:00

a las 2 pm en ESCOM?
7 March 22:17
oye no podría ser un día entre semana D:
8 March 08:53

el lunes puedes temprano? como a las 12 pm
18 April 23:20

coco

me podrias decir si te corren estos proyectos por favor?

REPORT.rar

son de python

uno al menos

no los puedes comprimir en .zip?
es que estoy en linux y no tengo la extanción 

ok

REPORT.zip
necesito tener las librerías extras que usaste.

que version de python tienes

es que dependen de tu s.o. tambien

x64

o 32
tengo uno de 64
25 April 00:51
</3

WTF?
hay que beber XD
si nuestros TTs salen bien

NO MANCHES
o si salen mal también

HAY QUE IR AL TABLE

SI SALE BIEN TODO

AL TABLE DIJE COCO
esperemos que todo salga bien

si sale mal NO ME TITULO

Asi que DEBE SALIR BIEN
:C
3 May 22:28

como mando un arreglo a un query de mysql
accede a cada elemento por separado

no hay forma de enviarle el arrglo
deja busco
15 May 22:00

SABES HACER GRAFICAS EN PYTHON

AYUDAME

AYUDAME

NECESITO UN EJEMPLO RAI NAO
estás usando alguna librería en particular?

si matploit

estoy desesperado 
pero quieres hacer gráficas estadísticas?

simon
esa cosa está fácil de usar!!!
que necesitas?

hacer graficas con estos datos, ayudame con ejemplo y te prometo que TE INVITO UNA PEDA COMPLETA Y SEDO A PAMELA PARA QUE LA HAGAS TUYA
a ver dame los datos :S

coco.xlsx

no neta si me ayudas, TE DEBO LO QUE TU ME DIGAS COCO

lo prometo

y qué quieres que grafique :S ?

promedio vs etiqueta (lo que tiene exitoso,promedio,riesgo)

o lo que sea

LO QUE SEA
:S al menos me hubieras pasado algo ya en un arreglo :S

espera

plotfile_demo.py
pero esa gráfique qué D:

pues es un ejemplo que me encontre


no me regañes
:S
a ver....
que te grafico en x
y que en y?

En que deben aparecer variables como:

Bachillerato	Promedio	matReprob	BecaAnt	Orient	SostEstds	PrsnsDepPadrs	IngrsMen	TiempoEst	espaEstud	Trabajas	PrimeraOp	ConoFisMat
 te voy a exigir una buena cerveza
y además mañana una coca.

¬¬ TRATO HECHO

si es enserio? o nada mas me estas  dando el avión Coco?
espera :S que estoy biendo como extraer la información de tu archivo para no hacer manual la lectura :S

importalo como csv
xsv
?

coma separe value

haber espera
ya vi

FILE="datosRiesgo.csv"
data_csv = csv.reader(open(FILE, "r"))
trainset = list()
        rows = [row for row in data_csv]
        for row in rows:
            trainset.append([float(e) for e in row[0:]])

te exporte en csv el archivo de excel?
ya lo exporté
le voy a poner precio 
estoy muy pobre u.u

SIIIIIIIIIII

ya me pagaron la quincena

a ver que es lo que quieres antes de seguir codificando ?
cuántas gráficas
que quieres que tenga cada gráfica?

las columnas que quieras pero todas CON RESPECTO AL RIESGO

ALUMNO EN RIESGO

ALUMNO PROMEDIO

ALUMNO EXITOSO

Y si pueden ser minimo 5 mejor 
dame 1 hora
para enviarte una primera versión

Las que sean necesarias y si ponle precio Emanuel, para que nos arreglemos bien y lo hagas con gusto. de todas yo voy a estar aqui toda la madrugada por que mañana vamos con Silva
qué quiere decir Orient?

Orientacion vocacional

si recibieron cursos y asi
16 May 00:58

estas alli?

sí
._. ya procese la información del archivo
sólo me faltan las gráficas

ok ve pensando el numero que me vas a pedir $$$  (tampoco te manches que tengo que comprarme un traje bonito ¬¬)
ahorita te envio la primera versión
esperame
 pero sé que son 3 morros en tu equipo

(pero son muy tonto y pobres) ¬¬ Dales chance ... ADEMAS NADIE SE TIENE QUE ENTERAR COCO 

NADIE

NI ANI

Ni Ani  es enserio
por un momento pensé en platicarselo
pero esperame

¬¬ jajaja ya dime si le dijiste
te lo prometo que no

 ok

A NADIE COCO

Tu me avisas Emanuel

cuando ya tengas algo
en 20 minutos
si gustas esperar
tengo una primera versión

mañana te veo en la escuela a que hora y en donde? voy a estar desde las 10 am y LE VAMOS A HABLAR EN CLAVE: A ESTO LE VAMOS A DECIR QUE ME ESTAS VENDIENDO UN XBOX

vale?

para que no te saques de onda cuando te pregunte por el XBOX = pago por graficas en python
correcto
espera tantito
para que veas

(')

(?)

me voy a dormir un ratito

ahorita regreso he!
sí
mira...
graficas.py
ram.csv
pon esas dos cosas en el mismo directorio
y ejecuta graficas.py
si es algo así lo que quieres
me dices
y qué otros campos grafico...
me dices y mañana hablamos del xbox 

OK
bueno checalo de una vez D:

lo pruebo de una vez y te digo o ya te quieres dormir?

ok

ok
sólo hice una
pero ya está para graficar cualquier campo

y para graficar por ejemplo el numero de alumnos con respecto al promedio
quieres que grafique cuantos alumnos tienen 5
cuantos tienen 5
tienen 8
y así?

mm en rangos se puede

por ejemplo de 5 - 7

7 - 8

8 - 10

rangos genericos

se puede hacer un como menu?

sí

??¡?¡?
espera 15 minutos
y te tengo el menu
menú

si, esta bien
con esa gráfica

simón
y con la que ya te hice

esta perfecta esa grafica
dime los rangos
qué rangos quieres?
bueno yo los defino

jaajjaaj
9-10
8-9

si esta bien
7-8
6-7
y menos de 6

igual hay una variable que dice ingreso mensual

y ese esta muy facil

0 2800

2800 - 3500

y mas de 5000

 si puedes hardcodear (hacer un poquito de trampa para que los alumnos en riesgo sean mas pobres y los exitosos mas ricos mejor)
:S
pero todo lo quieres en una sóla gráfica?

 no

que se puedan generar varias

bueno osea el mismo estilo de grafica
vale
esperame

pero la comparativa de diferentes variables

por ejemplo una grafica que muestre

promedio vs ingreso

ingreso vs quien sositne mis estudios

esa en particular me gustaria verla Coco

crees que se pueda?
dame 5 minutos
y te muestro versión 3
versión 2

si

esta bien Emanuel, no hay neta tu tardate lo que necesites
graficas.py
se  un poco raras
ahorita veo como componerlas
pero velas
oye tengo que dormir un poco :S
revisa eso
te veo en la escuela

ok

a que hora te veo?

pasame tu cel
5547895022
por ahí de la 1:30 llego

ok
17 May 11:56
ya pensaste cuál?

NO MANO

 espera un rato mas no?
sí
tú me dices
17 May 22:12

ya llegue

mm podrías hacer una doble?


anda

¬¬'

ese ya seria paro de valedores
disculpame pero no :S

por el mismo precio pero incluye caguama
yo no le hago a eso

como ves?

¬¬ hablo de la grafica

¬¬
cuáles quieres?

IngrsMen
y...?

Bachillerato

ambos con riesgo?

se podra
osease...

?

en el eje x bachillerato de procedencia

en el eje y

riesgo

ALTO

MEDIO

BAJO

igual para ingreso mensaul
pues sí
te las tengo alrato D:

18 May 00:18
te las tengo mañana temprano D:
18 May 13:03

que paso con esas graficas Coco?

si quedan para hoy mano?
18 May 14:05
sólo me falta la del bachillerato
ahorita te la envio
unos 30 minutos



dame 1 hora tengo que salir
pero ya mero queda

simon no hay pex
18 May 20:41
te parece bien la liquidación y mi reposición de credencial de ESCOM ?
graficas.py

no nada coco estoy bien wey

mmm el trato esta echo si le echas un ojo a mi proyecto como ves?
pero si están bien las graficas?

simon

gracias coco

ya le puse en la madre a mi proyecto

deja ver si lo puedo arreglar
vale

te debo 300 entonces no?
y una reposición de credencial XD

bueno si quieres que le eche un ojo a tu proyecto

pero que me asegura que si jalara?

ya van dos personas que lo revisan y nada mano
pues nada

la consultoria a veces también se paga
sin garantía
a ver dime que es lo que tiene...


mmm haz usado wxpython?

para generar interfaces graficas?
naa
pero ahorita busco la documentación
19 May 00:00
si ni le dije algo 

¬¬
sólo le dije que pusiera eso
para darte el susto
19 May 22:24
mañana donde expones?
D:
me dijo Ani lo que te dijo silva
D:

nos vamos a ir a extraordinario
no vas a presentar?

no
enserio D: ?

si
y por qué no van a hacer el intento?

no

de todas formas el trato sigue he coco

no creas que voy a echar para tras
no me preocupaba eso
sino sí quería ir a tu presentación :S

jajaja
hasta la dije a Ani que si iba a ir :S
20 May 19:51
 me enteré que si expusiste
22 May 00:52

si 

oye
oigo D:
ya no pude buscarte
y no tenía saldo para contestar

te pague 200 tu también no seas codo ¬¬
discúlpame por no ser popular y no tener muy seguido la necesidad de recargar u.u
pero cómo quieres las gráficas pastel?

¬¬ ay ni soy taaaan popular

simon

de circulito
pero las que son barras?
o de cuáles en particular?

mm solo necesito una

la que sea
para cuándo la quieres?

mmmm cuando tengas chance coco

aun no me dicen cuando es mi extra

de tt
lo pueo ver el sábado

simon mano esta bien

oye y mmm quería negociar contigo, es que me corrieron del trabajo hace unas horas entonces el dinero que tengo es para sobrevivir lo que resta de la semana, te podrias pagar lo restante la proxima quince? NUEVAMENTE COCO NO DIGAS NADA POR FAVOR
:S
te podría pedir a costo un regalo para niña
bueno a cuenta D:
pero por qué te corrieron :S:

mmm ¬¬ pero no seas chismoso

Coco
sí
no digo algo
Ni a Ani
principalment
e
a nadie pero a Ani menos

¬¬

lo mismo dijiste la primera vez

del xbox
ahora es más serio

pues me dijeron que me querian de tiempo completo y que no al cien, que mi prioridad debia de ser la escuela

que hablara a principios de junio
D:

Emanuel Guerrero en verdad que esto quede entre nosotros yo se que no es nada del otro mundo

pero igual quiero que seas discreto ¬¬ POR QUE SI NO, NO TE PAGO AUNQUE ME ACUSES CON TU DIRECTOR
correcto
correctoo


me voy a dormir que hoy fue un día un poco feo UN POCO NA' MAS DIJE!
correcto
que descanses
24 May 23:59

Coco

me ayudas a que se vean bonitas la graficas?
sí
pero tiene que ser mañana

OK
26 May 22:52

Coco!

puedes poner bonitas las graficas?

asi como las ultimas que me enviaste?
para cuándo

Y YA ES TODO no te molesto mas
u.u

 se puede rai nao?

????
estoy en windows haciendo un trabajo
deja termino
pero creo que si me voy a tardar

no hay pex
27 May 22:25

COOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOCO

AAAAAAAAAAAAAYUDAME


enchula las graficas mano neta no puedo verlo
 esperame
yo tambié sufro

 sufrimos unbuen 
hasta cuando tienes?

hasta mañana


nada mas me pidieron que las columnas sean del mismo tamaño

y que no se sobreescriban

pues que no esten encimadas
mira...
no te las puedo prometer
pero voy a hacer todo lo que está en mis manos
porque en la madrigada estén

no manches te voy a amar (y terminar de pagar claro esta) si lo haces
a ver pasame lo que quieres que modifique

es el mismo archivo que me enviaste

la ultima vez

pero si quieres te lopas

o
no que ya lo habías ligado a un gestor de base da datos?

mmmm pues tengo una tabla con los numeritos quieres que te la pase?
bueno trabajo en lo que yo tengo

osea hice los count que tu hacias con los i+=1
pero enserio esta vez no te puedo promer algo 

no hay pex


la esperanza muere al ultimo

si te he visto muy pegadito con tu mujer Tamara  pillin
jajajaja
no es mi mujer
xD
29 May 21:44

Coco! nada mas dime como se llama el atributo o el objeto que le da el tamaño y forma a las barras

jaajajaj nada mas 

no es enserio 
deja veo
hasta cuándo tienes para entregar?

era hoy  mañana voy con Silva a las 3
vamos xD
bueno deja me termno lo que hago
y ya veo lo de tus gráficas.

ok
30 May 01:41

COOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOCO AYUDAME!
esperame D::


si
deja reinicio a linux

OK
graficas.py
ram.csv

Coco te puedo pagar lo restante la proxima quincena?

o si te urge un buen?
pues bueno
así ya están bien?
30 May 10:15

No las he visto!
1 June 06:10

Coco

podrias hacer el mismo ejemplo

pero ahora tomar promedio y riesgo como uno solo?
3 June 00:17

ola bebe
ya trabajo en eso 
cómo te manejo materas reprobadas?
en rangos
?
0
1
2
3
más de 4?

yo digo que una sola

1 2 3 y 4 sean materis reprobadas si

y 0 y no materias reprobadas no
te manejo beca anterior?

si

o como tu creas conveniente
lo de sostenido
por padreS?

eso si


eso tambien
en rangos?

si
dimelos

0-2 mas de 2
3 June 02:41
ya no aguanto más 
pero medio avance
graficas.py
ram.csv
en graficarTodasVariables
en esa funcion
por cada variable que haya
declara una nueva barra
y mandale el parametro la variable
y en ax.legend( (recta1[0], recta2[0]), ('CECYT', 'ENP',) )
agregale la leyenda a cada barra
 de verdad ya no puedo más
agrega eso
cualquier problema de que se vea bonita
termina de llenar todas las variables
y ya vemos
me voy
trataré de conectarme temprano
3 June 13:41

ok

lo estoy checando
sólo pon una barra por cada varible
y etiquetala

al abrirla la grafica no me genera nada!

eso es por que aun no saca la información del csv o de algun lado?

ose esta bien que ahorita no saque nada

?????¡???¡??
tienes ligado el archivo?

si
tienes el nuevo ?
o el anterior?

ha cierto espera

ok mmm me genera una grafica solo con dos variables
por cada variable que hay arriba declarada
vas a crear una barra

¿cómo creo la barra?

ok ya lo vi solo falta agregar los valores no?

unicamente numeros pues
sí
el nombre de las variable
como
tiene CECYT
e
y esas cosas D:

ok

ok

donde van?
en ningún lado :S
eso lo llena a partir del archivo

Ay 

y por que no lo hace?
a ver tu archivo?
sólo tienes que ir agregando
recta1 = ax.bar(ind,CECYT,width,color = 'r',yerr=0)
y en lugar de CECYT
ve agregando el nombre de las variables de arriba

Perdon coco soy el mas tonto

 ahorita lo hago
eso es todo
y te dije que si te salían feas
me lo enviaras de vuelta
para arreglarlas

ram (1).csv
graficas (1).py

las haces bonitas por favor te amo mil?
ya pusiste todas?
._.
si ni agregaste algo.
3 June 19:48

sip

te mando mi el nuevo csv y te lo mando?

emanuel no me salen alumnos con exito

CHECALO POR FAVOR POR FAVOR MAÑANA PRESENTO
graph.rar

YA NO ME HACE LO DE EXITOSO

POR CHECALO 
3 June 22:51

por que no me esta tomando en cuento los alumnos con exito coco?
no sé :S
es lo que veo

que cosa ves Coco?
en que quien sabe que le moviste :S

no te vayas 
trata de corregirlo
y ahorita lo veo
esperame tantito D:

ya lo corregí le echas un ojo?
aun sigue sin servir?

no ya sirve pero no me genera grafica de riesgo
y las demás?

promedio

ni exito

las demas si

bueno la otra que es riesgo
las nuevas no las genera?

si solo la de exito

perdon riesgo
ya no entendí
todas te sirven menos 1?

mira checalo por favor

POR FAVOR COCO
graph2.rar

NETA ME SALVARAS LA VIDA SI QUEDA

SILVA LAS QUIERE PARA MAÑANA

TE DOY MI PALABRA DE CABALLERO

QUE LLEGAREMOS A UN BUEN ACUERDO SI NO VOY REMEDIAL

$$$$ UN MUY BUEN ACUERDO LO JURO

A me falto agregar que MAÑANA EXPONGO A LAS 10 AM
dime el problema..


ENTONCES SI ME URGEN UN CHINGO

Silve quiere lo siguiente

TRES GRAFICAS EN LAS QUE SE MUESTRE COMO CAMBIAN LAS VARIABLES

ENTRE UN ALUMNO EXITOSO

UN ALUMNO PROMEDIO

Y UN ALUMNO EN RIESGO
sí
pero qué es lo que te falla.

ESCOGE LAS VARIABLES QUE TE PLASCAN

mmm yo creo que la función no recibe el argumento

por que no me pinta las graficas de alumno promedio y en riesgo

ya verifique en el csv y los nombres coinciden perfecto

no me esta haciendo esta;

baseConocimiento.graficarTodasVariables("Exitoso")
creo que tiene que ver el archivo de text

ayudame con eso anda , de hecho son muy pocos alumnos exitosos son nada mas 13

no tendra que ver eso?
no creo que tenga algo que ver

no le encuentro error
deja veo que onda
no sé que carajo tenga tu archivo cvs
y suena interesante para investigar el problema
pero como no hay tiempo y bb la b
al final de cada registro
ponle una ,
coma
osea que se vea así cada línea
1,2013311234,CECYT,7.8,3,SI,NO,PADRE,1,5000,0,SI,NO,SI,SI,IMSS,Riesgo,
al final con la comita

por que?
no tengo idea como fue generado

con php myadmin
hay un caracter extraño
que le ha de agregar al final de cada renglon
pero no tengo idea carácter es

 y por que no se puede ver?
ponle la coma
y lo podras ver
hazlo

pero seguira funcionando?
pon comas al final de cada renglon
sí
tu ponle la ,
confía

ya
ya grafica?


JESUS CRISTO REDENTOR

QUE CLASE DE BRUJERIA FUE ESA!
 no crees que Thamara me debió de amar un buen???

me gusta mas para ti la otra chica Fatima

YA DIJE CARAJO!
si grafico entonces?

Simón ahora ando viendo como le hago para que los sinodales entiendan!!! 

que se vean bonitas pues
ponle etiquetas
y cambia de colores

los legend?

o como son las etiquetas?
sí
agrega un ax.legend
ax.legend( (rect1[0], rect2[0],),('etiqueta1','etiqueta2',))
ese tiene que ir con todas las rectas
bueno la barras
y la etiqueta
cambiale igual el color

 habrá forma de escribir sobre la barra?

es que no se como explicar la grafica
oye te sobra una recta no?
la última volviste a repetir ENP ?

si ya la quite

gracias Coco, te puedo enviar la ultima version solo ya para que la veas?
a ver

graph3.rar
esperame tantito
no te vayas

no me voy NO ME VOY

NO ME FUI

SIGUES ALLI?
sí

como le hago para escribir dentro de la barra

es que por ejemplo las primeras barras de izq a derecha son de bachillerato y quiero escribirles la leyenda dentro de cada barra a cual pertenecen (cecyt colbach etc)
graficas.py
prueba ese
pero antes
en la linea 50
hay un valor de 1.02 cambialo a 1.05

ok
ya la viste?

espera esperame tantito que me estoy volviendo loco estoy en team, fb y video llamada

pero te prometo que lo checo dane 2  min NO TE VAYAS
ya lo viste?

simon oye

comento las rectas y me manda errores

es que quiero que lo me aparezcan ciertas variables
¿cómo las comentas?
bueno para desaparecer la recta comentala
y comenta después el autolabel

haber entonces si quiero que desaparezcan lagunas barras

para que o se vean tan amontonadas

que debo comentar?

 perdon pero ya me siento muy mal

del sueño y asi
la barra
y el autolabel

recta37

y

autolabels(recta37,ax,nombres[36])

verdad?

muchas gracias coco me voy por que no haguanto mas
correcto

si es asi entonces
que la fuerza te acompañe mañana 

esas dos cosas comento y se tienen que desaperecer verdda?

sf

d
al parecer D:

ok

ya me voy gracias y buenas noches luego hablamos
vale
4 June 20:58
¿Cómo te fue?

sacamos 9 Coco 
Felcidades Ramiro 

muchas gracias Coco 
10 June 22:38
le puedes dar like a a esto
league of legends?
https://www.facebook.com/dianarocio.lopezmunoz/posts/724081910971780
a eso 

LISTO

Soy el mejor o algo?

ya se 

oye Coco no creas que me estoy haciendo pato
mi x-box >:D

pero recuerda que acabo de entrar a trabajar

tu también no seas abusivo ¬¬
te parecen bien por lo último otros 100 y ya cerramos la cuenta 

no manches

te amo o algo


restan 300 va?

100 DIJISTE CARAJO!

¬¬
me debes 200
y dije le sumamos 100 de lo último 
" por lo último otros 100 "
lee como dice 

ok


no te amo ni eres el mejor

YA DIJE CARAJO1

!
discúlpame pero aun te faltaba de lo anterior
más lo último que se le agregó te salió barato otros 100 

No me regatees disculpame

yo no veo DONDE QUEDO EL DESCUENTO POR AMISTAD
hubiera sido más.
3 August 23:09
Hola Ramiro >:D

 te debo dinero mil?
pues mil no
sólo tres cientos 

Ay ni es taaaaaanto

y te iba a preguntar otra cosa
bueno te voy a preguntar
dónde estás trabajando?

Aktien
y sí está padre?

pues a mi me gusta por que Coco?

vas a entrar?

jajajaja
uy sí mañana voy a entrar
estoy viendo opciones sólamente

no en verdad te pregunto, por que ya entro otro ESCOMIO
y sí te pagan masomenos?

gano 6000 al mes

no tengo ninguna prestación

pero los viernes salgo temprano

normalmente entre 3 y 4 pm
y cómo entraste?

por FB

jajaajaja

un amigo publico y ya fui a la entrevista
xD
y hasta dónde es?

En Insurgentes Sur
bueno gracias por la info

De nada 
10 hours ago
Ramiro D::}
tienes mac?

no

tienes linux prestame tu maquina
bueno gracias.
yo sí tengo
linux
Chat conversation end
Seen 16:02
\end{verbatim}
