\section{Detección de Intrusos}

\subsection{Definición}

Detección de intrusos es el proceso de monitorear los eventos que ocurren en un sistema de cómputo o red y analizarlos por firmas o posibles incidentes que son violaciones o amenazas inminentes de violación de políticas de seguridad, políticas de uso aceptable o políticas de seguridad estándar. La prevención de intrusos es el proceso de realizar detección de intrusos e intentar detener el posible incidente detectado. Los sistemas de detección y prevención de intrusos (IDPS por sus siglas en inglés) son principalmente enfocados en identificar posibles incidentes, registrar información de ellos, intentar detenerlos y reportarlos al administrador de seguridad. La intrusión detectada puede ser efectuada desde el exterior y/o interior de una red o segmento que derive de ella. Algunas organizaciones usan los IDPSs con otros propósitos, ya sea para identificar problemas con sus políticas de seguridad, documentar las amenazas existentes o para disuadir a los individuos de violaciones de las políticas de seguridad \cite{nist94}. \\

\subsection{Taxonomía de incidentes de seguridad}

\subsection{Modo de operación}

Los IDSs están integrados por diversos módulos que trabajan en conjunto con funciones específicas la recolección de datos y el análisis de los mismos efectuados por un sistema, también la generación de alertas y una posible respuesta del tipo pasivo, activo o pro-activo. El registro de los resultados y datos que se obtiene se almacenan en bitácoras. El motor de detección de los IDSs emplea diversas formas de análisis dependiendo de su objetivo, algunas de estas formas son: estadísticos, de Inteligencia Artificial, Sistema Inmune, Machine Learning, como es este caso, entre otras formas. La operación de estos sistemas se puede contemplar en un ambiente aislado o con la interacción de otros controles de seguridad. Este último punto es muy importante tener en consideración, ya que dependiendo de dicha operación, afecta la forma en que opera el IDS y su configuración. 
\\

Los IDS pueden ser desarrolladas tanto en hardware como en software, cada uno con sus respectivas ventajas y desventajas. El desarrollo en hardware es un equipo de cómputo que debe ser implementado la arquitectura de una red, lo que implica una instalación y configuración por personas especializadas, la principal ventaja de éste desarrollo consiste en una independencia de un equipo de cómputo, sino de la robustez de los circuitos integrados y las partes que lo constituyen. El segundo desarrollo, de software, se implementa para una operación dentro de un equipo de cómputo dedicado, el cuál dependerá totalmente del sistema operativo en el equipo, implicando esto una configuración de varios componentes del equipo, así como las propias exigencias que se requieran del equipo de cómputo; memoria, almacenamiento, velocidad de procesamiento, etc.). Su ventaja radica en que pueden ser implementados directamente sobre la aplicación o sistema a monitorear \cite{dieciseis}. \\

\subsection{Justificación de los Sistemas de Detección de Intrusos}

Los sistemas de detección de intrusos (IDS por sus siglas en inglés) es un control de seguridad que debe ser implementado junto con otros controles de seguridad para fortalecer y\/o complicar la acción de una contra-parte, como es el caso de un \textit{cortafuegos}\footnote{Un cortafuegos o \textit{firewall}, por su nombre en inglés, son dispositivos o programas que controlan el flujo del tráfico de red entre redes o computadoras que emplean diferentes posturas de seguridad\cite{nist41}.}. La implementación de estos dos controles de seguridad son comúnmente empleados ya que el trabajo del cortafuegos el filtrar el tráfico de la red con base a un análisis de filtrado de paquetes o un filtrado de estado. Así, los IDSs reciben tráfico filtrado y reconocido para su análisis de acuerdo a diversos criterios dependiendo de la taxonomía implementada (que se definirá después). 
\\

Existen hoy en día entidades que emplean IDS dentro de los cortafuegos, ya que son la primera línea de seguridad defensiva de una entidad, con el objetivo de complementar su sistema de filtrado, y así ser más eficiente y oportuno durante un ataque o intento de intrusión. Pero dicha implementación no es que sea mejor que una de forma separada entre controles, más bien radica en otros factores como la cantidad de dispositivos existentes en la entidad que lo va a implementar, la cantidad de información que va a procesar y principalmente los recursos monetarios disponibles de la entidad, haciendo mención también que al juntar estos controles, el tiempo de procesamiento de los datos dependería mucho del hardware del dispositivo, así haciendo dependiente el flujo sin retardos de la red al dispositivo. También hay que tener en consideración que si la implementación de diferentes controles de seguridad se hace en un mismo dispositivo, existe un mayor riesgo de que si el dispositivo falla o es comprometido, la entidad pueda sufrir un ataque o una intrusión. 
\\


\subsection{Modelos de IDSs}

Antes de describir los modelos con los que son desarrollados los IDSs, hay que hacer mención de que las técnicas utilizadas por estos sistemas para la detección, no pueden ser generalizadas en un mismo modelo, debido al intento de mejorar un mejor análisis y una mejor clasificación de los datos que este sistema recibe, ha provocado que se puedan implementar diferentes ramas científicas con este enfoque y así intentar la implementación de nuevas técnicas aplicables a los Sistemas de Detección.\\ 

\subsubsection{Modelo propuesto por Dorothy Denning}
	
	Este modelo de IDS explica mediante similitudes informáticas qué es lo que cada componente representa en un IDS. El modelo es enfocado sobre el análisis de un sólo equipo y no de una red. Se constituye por:\\

\begin{itemize}
	\item Sujetos: Hace referencia a los usuarios de un proceso, sistema o equipo de cómputo.
	\item Objetos: Son los dispositivos periféricos, procesos de sistema, dispositivos de almacenamiento, archivos, aplicaciones de cómputo, entre otros.
	\item Registro de Auditoria: Es el registro obtenido de una interacción de un sujeto sobre los objetos.
	\item Perfiles: Es un comportamiento registrado o patrón de comportamiento que se establecen previamente de la interacción que tiene un sujeto sobre los objetos. Los perfiles son los indicadores que van a dar lugar a la identificación de un comportamiento normal o anormal dentro de un sistema.
	\item Registro de Anomalías: Son aquellos registros que se generan cuando el uso y las condiciones de un objeto son anormales con respecto al perfil del sujeto en cuestión. Generalmente estos son las notificaciones al momento de crearse la actividad anómala.
	\item Reglas de Actividad: Es la aplicación de una política relacionada con la actividades permitidas. Cuando una condición de la regla es cumplida, se lanza una alerta que se registra en una bitácora. Los escenciales campos dentro de la bitácora son: evento, hora del evento y el perfil hallado (de la anomalía).
	
	Este modelo se basa en sujetos, objetos y la manipulación de los mismos, en donde dicha manipulación es monitoreada y registrada con base a los perfiles establecidos, que en todo momento se está comparando con las reglas establecidas y en espera de una anomalía, que en caso de suceder, será registrada , alertada y reportada. El modelo recibió el nombre de IDES ya que en el modelo se implementó un sistema experto, como técnica de detección de intrusos (Intrusion Detection Expert System).\\
	
	\subsubsection{Common Intrusion Detection Framework}
	
	
	
	
\end{itemize}
