% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% 


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
	

	\begin{UseCase}{CU3}{Abrir chat}{El caso de uso permite al Contacto abrir una nueva ventana de chat}
		\UCitem{Versi\'on}{0.1}
		\UCitem{Actor}{Contacto}
		\UCitem{Prop\'osito}{Abrir un canal de comunicaci\'on entre un usuario y otro el cual servir\'a de v\'ia de cominicaci\'on entre estos.}
		\UCitem{Resumen}{Este caso de uso permite abrir  una ventana  de comunicaci\'on entre dos usuarios.}
		\UCitem{Precondiciones}{El usuario debe haberse registrado e iniciado sesion.}
		\UCitem{Postcondiciones}{El usuario podr\'a enviar y recibir mensajes del usuario que selccion\'o, a trav\'es del canal abierto.}		
		\UCitem{Autor}{Guerrero Madrigal Andr\'es Emanuel}
	\end{UseCase}

	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	
		\UCpaso  El sistema muestra una lista de usuarios con sesi\'on abierta en ese momento al sistema.
		\UCpaso[\UCactor] El usuario selecciona al usuario con el que dese\'e establecer una comunicaci\'on

		\UCpaso[\UCactor]  El usuario da click al boton opcici\'on \IUbutton{Abrir Chat} con el usuario seleccionado.
		
		\UCpaso El sistema abre un canal de comunicaci\'on entre estos dos contactos.

		\UCpaso El sistema abre una ventana que muestra una caja de texto para enviar nuevos mensajes, as\'i tambi\'en, mostrar\'a el historial de mensajes enviados y recibidos con este usuario.

		\UCpaso[] Fin del flujo.
				
	\end{UCtrayectoria}
		
		\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Error}
			\UCpaso El sistem notific\'a al usuario que no fue posible abrir el canal.
			\UCpaso El sistema muestra nuevamente la lista de usuarios conectados al sistema.
		\end{UCtrayectoriaA}
		
		
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.
