% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% 


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
	\begin{UseCase}{CU2}{Iniciar sesi\'on}{El caso de uso permite al Contacto iniciar sesi\'on en el Sistema de mensajer\'ia para hacer uso de \'este.
	}
		\UCitem{Versi\'on}{0.1}
		\UCitem{Actor}{Contacto}
		\UCitem{Prop\'osito}{Permitir que los usuarios hagan uso del sistema de mensajer\'ia, es decir, buscar y agregar contactos, as\'i como enviar y recibir mensajes para su posterior almacenamiento.}
		\UCitem{Resumen}{
		El caso de uso permite al usuario iniciar sesi\'on dentro del sistema de mensajer\'ia.}
		\UCitem{Entradas}{
Username char (obligatorio), 
Password (obligatorio)}
		\UCitem{Salidas}{Mensaje de alerta que notifique al usuario que su username o su password no son correctos. }
		\UCitem{Precondiciones}{Los datos:  Username y Password, deben estar llenos obligatoriamente por el Contacto.
El username y el password del usuario deben estar registrados previamente en la base de datos del sistema, es decir, el Contacto debi\'o haberse registrado anteriormente.}
		\UCitem{Postcondiciones}{El usuario podr\'a enviar y recibir mensajes, buscar Contacto registrado, agregar Contacto y cerrar sesi\'on.}		
		\UCitem{Autor}{Anahi Ruiz Diaz}
	\end{UseCase}

	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	
		\UCpaso[\UCactor] El usuario se conecta a internet y abre la p\'agina del sistema de mensajer\'ia.
		\UCpaso  El sistema muestra al usuario dos opciones: Iniciar sesi\'on y Registrarse en el sistema.
		\UCpaso[\UCactor] El usuario da clic en el bot\'on \IUbutton{Iniciar sesi\'on}.
		\UCpaso  El sistema solicita al usuario su username y su password.

		\UCpaso[\UCactor] El usuario ingresa los datos solicitados por el sistema.
		\UCpaso[\UCactor] El usuario da clic en el bot\'on \IUbutton{Aceptar}. 

		\UCpaso El sistema valida que los datos que son solicitados obligatoriamente (Username y Password) no est\'en vac\'ios \Trayref{A}.
		
		\UCpaso  El sistema verifica que el Username se encuentre ya registrado anteriormente en su base de datos.\Trayref{B}.
		\UCpaso  El sistema verifica que el Password corresponda al username ingresado. \Trayref{C}.
		\UCpaso[\UCactor] El usuario ingresa al sistema.
		\UCpaso[] Fin del flujo.
				
	\end{UCtrayectoria}
		
		\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Datos obligatorios}
			\UCpaso El sistema muestra una alerta que notifica al usuario que existen datos obligatorios que se encuentran vac\'ios.
			\UCpaso[\UCactor]  El usuario ingresa los datos faltantes solicitados por el sistema.
			\UCpaso[\UCactor] El usuario da clic en el bot\'on \IUbutton{Aceptar}. 			
			\UCpaso El sistema valida nuevamente que los datos solicitados obligatoriamente no se encuentren en blanco.
			\UCpaso[] Fin del flujo alterno.
		\end{UCtrayectoriaA}
		
		\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Username incorrecto}
			\UCpaso El sistema muestra un mensaje de alerta notificando al usuario que su username no se encuentra registrado dentro de la base de datos del sistema.
			\UCpaso[\UCactor] El usuario ingresa nuevamente su username.
			\UCpaso[\UCactor] El usuario da clic en el boton \IUbutton{Aceptar}.
			\UCpaso El sistema valida nuevamente que el username ingresado se encuentre registrado dentro de la base de datos.
			\UCpaso[] Fin del flujo alterno.
			
		\end{UCtrayectoriaA}
		
		\begin{UCtrayectoriaA}{C}{Password incorrecto}
			\UCpaso El sistema muestra un mensaje de alerta notificando al usuario que el password no corresponde al username con el cual est\'a intentando ingresar.
			\UCpaso[\UCactor] El usuario ingresa nuevamente su password.
			\UCpaso[\UCactor] El usuario da clic en el boton \IUbutton{Aceptar}.
			\UCpaso El sistema valida nuevamente que el password ingresado corresponda al username proporcionado.
			\UCpaso[] Fin del flujo alterno.
			
		\end{UCtrayectoriaA}
		

		
		
				
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.