% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% 


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
	

	\begin{UseCase}{CU8}{Eliminar Contacto}{El caso de uso permite al Administrador eliminar el registro de alg\'un Contacto dentro de la base de datos.
	}
		\UCitem{Versi\'on}{0.1}
		\UCitem{Actor}{Administrador}
		\UCitem{Prop\'osito}{Permitir que el Administrador elimine los datos de alg\'un Contacto registrado en el sistema para que \'este no pueda ingresar en \'el.}
		\UCitem{Resumen}{
		El caso de uso permite al Administrador eliminar la informaci\'on que se encuentra vinculada a alg\'un Contacto en espec\'ifico.}
		\UCitem{Entradas}{Contacto seleccionado.
}
		\UCitem{Salidas}{Mensaje de alerta que notifique al Administrador que el Contacto fue eliminado correctamente o de lo contrario, que el Contacto no pudo ser eliminado. }
		\UCitem{Precondiciones}{El usuario debe tener permisos de Administrador.}
		\UCitem{Postcondiciones}{El Contacto ya no se encontrar\'a en la lista de Contactos registrados. 
		El Contacto eliminado no podr\'a ingresar al sistema.
		}		
		\UCitem{Autor}{Anahi Ruiz Diaz}
	\end{UseCase}

	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCactor] El Administrador ingresa al sistema.
		\UCpaso[\UCactor] El Administrador realiza la consulta de toda la lista de contactos registrados en el sistema.
		\UCpaso  El sistema muestra la opci\'on \IUbutton{Visualizar informaci\'on de Contacto} y \IUbutton{Eliminar Contacto} .
		\UCpaso[\UCactor] El Administrador da clic en el bot\'on \IUbutton{Eliminar Contacto}. 
		\UCpaso  El sistema elimina de la base de datos al Contacto seleccionado, as\'i como toda la informaci\'on vinculada a \'este. \Trayref{A}.
		\UCpaso El sistema muestra al Administrador un mensaje de alerta que notifica que el Contacto fue eliminado exitosamente.
		\UCpaso[\UCactor] El Administrador da clic en el bot\'on \IUbutton{Aceptar}. 	
		\UCpaso[] Fin del flujo.
				
	\end{UCtrayectoria}
		
		\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Error al eliminar Contacto.}
			\UCpaso El sistema muestra una alerta que notifica al Administrador que ocurri\'o un error inesperado y que el Contacto no se borr\'o del sistema.
			\UCpaso[\UCactor] El Administrador da clic en el bot\'on \IUbutton{Aceptar}. 			
			\UCpaso[] Fin del flujo.
		\end{UCtrayectoriaA}		
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.