\section{Conversaci\'on 43.txt}

\begin{verbatim}
20/03/90
fleet_captain_jaime_wolfe (1:32:26 PM): ¿Por qué estás triste? 
sadlilgrrl (1:33:04 PM): eh. Me mudé y no conozco a nadie y tengo tomar clases en casa hasta agosto.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:33:34 PM): ¡Qué mal! pero al menos tienes escuela...
sadlilgrrl (1:33:50 PM): Supongo.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:34:11 PM): Entonces, ¿es eso lo que te está poniendo triste?
sadlilgrrl (1:34:29 PM): Sólo no tengo ningún amigo aquí y me mudé aquí porque mamá y papá se divorciaron.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:34:34 PM): ¿Dónde estás?
sadlilgrrl (1:34:37 PM): Entonces mamá siempre está en el trabajo o enseñándome.
sadlilgrrl (1:34:43 PM): Chicago
fleet_captain_jaime_wolfe (1:34:52 PM): Bueno, al menos tú mamá te pone atención.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:34:55 PM): Yo, también aquí..
sadlilgrrl (1:35:07 PM): haha. Nosotras peleamos mucho.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:35:18 PM): ¿A qué te refieres con que pelean?
sadlilgrrl (1:35:47 PM): Ella no entiende que yo extraño a mis amigos de mi casa pasada.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:35:56 PM): Oh? Bien, ¿Cuántos años tienes? (Asked.)
sadlilgrrl (1:36:16 PM): Tengo casi 14.(Answered.)
fleet_captain_jaime_wolfe (1:36:29 PM): Ya veo, y ¿tú quieres que tu mamá te trate como un adulto? (This man is an amazing groomer.)
sadlilgrrl (1:36:57 PM): Bien, eso sería bueno. Pero en realidad sólo quiero ir a casa y ver a mis amigos un poco y estar con mi papá.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:37:04 PM): ¿De dónde eres?
sadlilgrrl (1:37:09 PM): Carolina del Norte
fleet_captain_jaime_wolfe (1:37:18 PM): Tiene que haber una razón para eso.
sadlilgrrl (1:37:35 PM): Quizá, pero a ella no le gusta él.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:37:44 PM): Bien, ¿Él abusó de ti? (Up until this question, I thought that this man might mean well. As you'll see, he doesn't.)
sadlilgrrl (1:38:10 PM): No exactamente.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:38:18 PM): ¿Qué quieres decir?
sadlilgrrl (1:38:47 PM): Quiero decir, si me metía en problemas me castigaban, pero sólo entonces. Y los dos lo hicieron, pero él fue el único que me castigó.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:39:00 PM): Ya veo, muy mal. Tú tienes 13. (He definitely knows her age.)
sadlilgrrl (1:39:35 PM): Sí, estoy cansada de estar sola. (This is a sad, lonely, depressed young girl. He takes utter, utter advantage of it.)
fleet_captain_jaime_wolfe (1:39:56 PM): Estoy buscando a alguien así. 
sadlilgrrl (1:40:09 PM): ¿Cansado de estar solo, también?
fleet_captain_jaime_wolfe (1:40:15 PM): Sí, mucho.
sadlilgrrl (1:40:41 PM): Me siento muy vacía por dentro, ¿sabes? Y se siente como si nunca fuera a mejorar.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:40:50 PM): No lo hará. (This child just admitted to being depressed--and he tells her that things don't get better.)
sadlilgrrl (1:41:04 PM): Sí, eso es lo que me asusta.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:41:12 PM): Entonces ¿Qué quieres hacer al respecto?
sadlilgrrl (1:41:41 PM): No lo sé, Quiero decir, trato de conocer gente pero ellos piensan que soy demasiado joven.
sadlilgrrl (1:41:54 PM): Sólo me siento en mi recamara muy sola y espero que todo esto termine.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:41:57 PM): Bien, ¿Qué quieres que estas personas hagan por ti o contigo?
sadlilgrrl (1:42:31 PM): Sólo me pregunto si todo esto iría mejor si yo conociera una persona que se preocupe por mí.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:42:49 PM): Bien, ¿Qué estás buscando? Quiero decir, preocuparse es lindo pero el amor es otra cosa.
sadlilgrrl (1:43:04 PM): Sí, amor sería lindo.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:43:10 PM): Pero tienes 13... (Again, he is definitely aware of her age.)
sadlilgrrl (1:43:18 PM): Pero si nisiquiera mis propios padres me aman, no creo que alguien más lo hará.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:43:57 PM): Bien, déjame preguntarte esto, Si yo te ofreciera algo, ¿lo tomarías?
fleet_captain_jaime_wolfe (1:44:12 PM): Estoy buscando a una joven y sumisa mujer para entrenar. (There it is, folks. This chatlog only goes downhill from here.)
sadlilgrrl (1:44:23 PM): ¿Qué quiere decir eso?
fleet_captain_jaime_wolfe (1:44:37 PM): Bien, ella es una chica que permite que otro hombre tome el control por ella.
sadlilgrrl (1:45:01 PM): ¿Como decirle qué haga?
fleet_captain_jaime_wolfe (1:45:16 PM): De alguna manera.
sadlilgrrl (1:45:35 PM): Yo sólo quiero sentirme segura.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:45:37 PM): ¿Te gustaría?
fleet_captain_jaime_wolfe (1:45:40 PM): Sí te gustaría.
sadlilgrrl (1:46:15 PM): ¿Me amarías?
fleet_captain_jaime_wolfe (1:46:23 PM): Si fueras una chica buena. (This girl is seeking desperately for someone to love her. This man has no compunctions about taking steps that would utterly destroy her life.)
sadlilgrrl (1:46:37 PM): Eso estaría bien, yo sería buena.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:46:45 PM): ¿Cómo buena?
sadlilgrrl (1:46:54 PM): Tan buena como pueda ser.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:47:05 PM): Oh ¿Quieres ser lo que estoy ofreciendo?
sadlilgrrl (1:47:27 PM): ¿Te gustaría que yo fuera? Quiero decir, si quieres que lo sea, yo lo sería.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:47:42 PM): Bien, estoy buscando a una joven chica para entrenarla para que sea una esclava
sadlilgrrl (1:47:56 PM): ¿Qué haría yo?
fleet_captain_jaime_wolfe (1:48:14 PM): Bien, si yo hice esto, considerando lo ilegal que esto es... yo no puedo (He knows it's illegal.)
sadlilgrrl (1:48:28 PM): ¿No puedes qué?
fleet_captain_jaime_wolfe (1:48:30 PM): Primero, tú vendrías al lugar desde el que yo escribo.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:48:57 PM): ¿Es algo que quieres?
sadlilgrrl (1:49:01 PM): ¿Eres escritor?
sadlilgrrl (1:49:05 PM): Eso es genial
fleet_captain_jaime_wolfe (1:49:17 PM): Sí, lo soy. Suelo escribir a mano.
sadlilgrrl (1:49:32 PM): Eso es bonito. Yo no soy muy buena en eso porque la mayoría lo imprimo.
sadlilgrrl (1:50:07 PM): Pero me gustaría ir a donde escribes.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:50:12 PM): Oh? No hay problema, pero si yo hiciera eso, tendría que ser en secreto y tú tienes que ser totalmente sumisa.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:50:14 PM): Sí, te gustaría.
sadlilgrrl (1:50:37 PM): Siempre y cuando me mantengas a salvo haré lo que me digas. (All she wants is to be safe for once in her life.)
fleet_captain_jaime_wolfe (1:50:42 PM): Bueno...
fleet_captain_jaime_wolfe (1:50:48 PM): Ahora ¿Estás segura de que quieres hacer esto?
sadlilgrrl (1:51:01 PM): Sí
fleet_captain_jaime_wolfe (1:51:13 PM): ¿100%?
sadlilgrrl (1:51:32 PM): Si tú me mantienes a salvo, sí
fleet_captain_jaime_wolfe (1:51:33 PM): Sabiendo que no puedes cambiar de opinión si lo haces. (He gives her no chance to change her mind.)
fleet_captain_jaime_wolfe (1:51:35 PM): Lo haré (He's holding this out like a prize. He'll keep her safe.)
fleet_captain_jaime_wolfe (1:52:07 PM): Pero, déjame preguntarte porque quieres hacer esto.
sadlilgrrl (1:52:44 PM): Dices que me mantendrías a salvo y que me amarías si yo fuera buena, y eres el único que se ha tomado el tiempo para hablar conmigo. (She's lonely, depressed, and desperate for love. He follows this with, of course . . .)
fleet_captain_jaime_wolfe (1:52:57 PM): Oh ¿Aún sabiendo que serás usada sexualmente?
fleet_captain_jaime_wolfe (1:53:03 PM): ¿Sabiendo que te azotaré?
fleet_captain_jaime_wolfe (1:53:20 PM): ¿Sabiendo que si eres mala, te castigaré? (What sort of sick man responds to a child this way?)
sadlilgrrl (1:53:21 PM): ¿Hubiera sido buena?
fleet_captain_jaime_wolfe (1:53:31 PM): Ser azotada? No, sólo si eres mala.
sadlilgrrl (1:53:35 PM): Bien, eso está bien
fleet_captain_jaime_wolfe (1:53:54 PM): ¿Estás segura de que quieres esto?, ¿100% segura?
fleet_captain_jaime_wolfe (1:54:02 PM): A propósito, vuelve a agregarme, chica. (This is the first time he uses "girl." It's a subtle attempt to dehumanize her, taking away even her name.)
sadlilgrrl (1:54:06 PM): Sí
sadlilgrrl (1:54:17 PM): ¿Como mi lista de amigos?
fleet_captain_jaime_wolfe (1:54:19 PM): Buena chica...
fleet_captain_jaime_wolfe (1:54:21 PM): Sí, chica. (As you can see, it continues here.)
sadlilgrrl (1:54:28 PM): Ya lo hice, dice que ya estás en ella.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:54:38 PM): Lo sé, pero esto no me permitirá agregarte.
sadlilgrrl (1:54:51 PM): ¿Quieres que te elimine y te vuelva a agregar?
fleet_captain_jaime_wolfe (1:55:01 PM): Si lo hicieras, me gustaría. (He backs off a little bit, but he'll soon return in full force--once he's sure she's hooked.)
sadlilgrrl (1:55:15 PM): Bien
sadlilgrrl (1:55:30 PM): ¿Funcionó?
fleet_captain_jaime_wolfe (1:55:42 PM) sí.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:55:45 PM): Está hecho...
sadlilgrrl (1:55:49 PM): Bien.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:55:54 PM): ¿Entiendes lo que harás por mí?
sadlilgrrl (1:56:03 PM): Haré lo que me digas que haga.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:56:15 PM): ¿Cualquier cosa que te diga?
sadlilgrrl (1:56:28 PM): Sí
fleet_captain_jaime_wolfe (1:56:38 PM): ¿Sabes que estoy buscando una esclava secual, cierto?
sadlilgrrl (1:56:48 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (1:56:57 PM): ¿Quieres ser una esclava sexual?
sadlilgrrl (1:57:08 PM): Sí
fleet_captain_jaime_wolfe (1:57:14 PM): ¿Estás segura de eso?
sadlilgrrl (1:57:34 PM): Sí, haré cualquier cosa para dejar de sentirme vacía. (She doesn't want sex. She just wants to stop feeling empty.)
fleet_captain_jaime_wolfe (1:57:43 PM): Porque planeo usarte si tú quieres venir a mí.
sadlilgrrl (1:57:59 PM): Entiendo
fleet_captain_jaime_wolfe (1:58:06 PM): ¿Qué apariencia tienes?
sadlilgrrl (1:58:14 PM): ¿Quieres que te envíe una fotografía?
fleet_captain_jaime_wolfe (1:58:20 PM): Por favor, hazlo
fleet_captain_jaime_wolfe (1:58:31 PM): Mi correo electrónico es fleet_captain_jaime_wolfe@yahoo.com
sadlilgrrl (1:58:44 PM): Lo siento, la envíe a través del programa.
sadlilgrrl (1:58:50 PM): ¿Quieres que mejor te la envía por correo electrónico?
fleet_captain_jaime_wolfe (1:58:52 PM): No hay  problema, envíamela por correo electrónico.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:58:54 PM): Sí, chica. (He's back to the use of girl.)
sadlilgrrl (1:58:59 PM): bien.
fleet_captain_jaime_wolfe (1:59:08 PM): buena chica... (Subtle strokes to the ego--for such a lonely, depressed girl, they're addictive.)
fleet_captain_jaime_wolfe (1:59:15 PM): y ¿Estás afeitada, chica? (There's the most popular question.)
sadlilgrrl (1:59:35 PM): No tengo mucho pero sí (This serves to reiterate how young she is. She doesn't have much.)
fleet_captain_jaime_wolfe (1:59:44 PM): Bien, ¿Quieres que yo lo vea?
sadlilgrrl (1:59:53 PM): ¿La fotografía?
fleet_captain_jaime_wolfe (1:59:59 PM): Eso y a ti.
sadlilgrrl (2:00:11 PM): Sí
fleet_captain_jaime_wolfe (2:00:16 PM): ¿100% segura?
sadlilgrrl (2:00:20 PM): ¿Tienes una fotografía?
fleet_captain_jaime_wolfe (2:00:22 PM): ¿Sabiendo que te voy a coger?
sadlilgrrl (2:00:29 PM): Sí
fleet_captain_jaime_wolfe (2:00:35 PM): Sí, está en profile.yahoo.com/legate_legion (I had a copy of his picture at this point.)
fleet_captain_jaime_wolfe (2:00:44 PM): ¿Qué harás esta noche? (He's already planning this out.)
sadlilgrrl (2:00:52 PM): La envío
fleet_captain_jaime_wolfe (2:00:56 PM): Buena chica.
fleet_captain_jaime_wolfe (2:01:24 PM): ¿Quién eres? ¿La de rosa o morado? (This is the youngest picture I've ever used. The girl is actually 11.)
sadlilgrrl (2:01:25 PM): Nada, hablar contigo si tú quieres hablar conmigo.
sadlilgrrl (2:01:27 PM): De rosa
fleet_captain_jaime_wolfe (2:01:38 PM): Linda, ¿Está tu mamá trabajando? (He's on topic and doesn't want to be distracted. What came next, however, helped to make this one of the most disturbing chats I've ever read or had.)
sadlilgrrl (2:01:43 PM): Eres muy guapo.
fleet_captain_jaime_wolfe (2:01:46 PM): Gracias.
fleet_captain_jaime_wolfe (2:01:56 PM): ¿Tienes alguna experiencia sexual? (Testing the waters, seeing how far he can go.)
sadlilgrrl (2:02:35 PM): Supongo que algo así, fui castigada por muchas cosas.
fleet_captain_jaime_wolfe (2:02:43 PM): Oh, ¿Qué hiciste?
sadlilgrrl (2:03:17 PM): Mi papá solía enojarse conmigo y me hacía cosas (That's right. She just admitted she was beaten and sexually abused by her father.)
fleet_captain_jaime_wolfe (2:03:25 PM): ¿Como cuáles?
sadlilgrrl (2:03:47 PM): Como azotarme y cosas
sadlilgrrl (2:03:54 PM): Y a veces usaba su cinturón
sadlilgrrl (2:03:59 PM): o una percha (This is clearly beyond the boundaries of regular punishment. She doesn't want to talk about the 'stuff," but he won't stop asking.)
fleet_captain_jaime_wolfe (2:03:59 PM): ¿Cosas como cuáles?
fleet_captain_jaime_wolfe (2:04:03 PM): Y,  yo uso un látigo... (Her father beat her with a coathanger and a belt, and he explains that he uses a whip.)
sadlilgrrl (2:04:40 PM): Él me hacía sostenerlo en mi boca
fleet_captain_jaime_wolfe (2:04:47 PM): ¿Su pene? (She's clearly not comfortable here. One word answers. No elaboration.)
sadlilgrrl (2:05:01 PM): Sí
fleet_captain_jaime_wolfe (2:05:09 PM): ¿Lo chupaste o sólo lo sostuviste? (Yet he keeps pushing.)
sadlilgrrl (2:05:21 PM): Lo chupé
fleet_captain_jaime_wolfe (2:05:28 PM): Y ¿Eso es todo?
fleet_captain_jaime_wolfe (2:05:36 PM): Así, tendré que hacer que me chupes también. (Not only is he clearly enjoying this, but he tells her he will make her do the same things to him.)
sadlilgrrl (2:06:31 PM): Él me hizo estar arriba de él una vez.
sadlilgrrl (2:06:34 PM): Me lastimó mucho (Her father raped her. His reaction?)
fleet_captain_jaime_wolfe (2:06:41 PM): ¿Entonces no eres virgen? Bien (This is one of the single most chilling lines I've ever read.)
fleet_captain_jaime_wolfe (2:06:51 PM): Y ¿Cuál es tu número de teléfono, chica?
fleet_captain_jaime_wolfe (2:06:59 PM): Un número que tu mamá no contestará (He's pushing for connection already. He wants that number, and he's openly demanding of it. He knows he has her hooked.)
sadlilgrrl (2:07:26 PM): No hay ninguno, puedo llamar pero las llamadas entrantes van para ella.
sadlilgrrl (2:07:32 PM): Lo siento
fleet_captain_jaime_wolfe (2:07:44 PM): Ya veo, no hay problema ¿Qué harás esta noche? ¿Puedes salir? (Pushing to meet this 13 year old girl who was raped and abused by her father.)
sadlilgrrl (2:08:01 PM): Sí, mi mamá está trabajando
fleet_captain_jaime_wolfe (2:08:06 PM): Hasta qué hora
sadlilgrrl (2:08:16 PM):Media noche usualmente
sadlilgrrl (2:08:18 PM): A veces más tarde
fleet_captain_jaime_wolfe (2:08:25 PM): Ya veo ¿En dónde vives?
fleet_captain_jaime_wolfe (2:08:51 PM): En Chicago
sadlilgrrl (2:09:17 PM): oh estaba confundido
sadlilgrrl (2:09:19 PM): Elmhurst
fleet_captain_jaime_wolfe (2:09:22 PM): No hay problema.
fleet_captain_jaime_wolfe (2:09:26 PM): Elmhurst...
fleet_captain_jaime_wolfe (2:09:31 PM): Déjame verificar algo...
fleet_captain_jaime_wolfe (2:10:00 PM): Yo podría hacerte  llegar a mí hoy si tú quieres... (He's in a hurry for this. As you'll find out, though, this actually goes on for days.)
sadlilgrrl (2:10:00 PM): Bien
sadlilgrrl (2:10:07 PM): Si tú me quieres.
fleet_captain_jaime_wolfe (2:10:10 PM): Lo quiero.
fleet_captain_jaime_wolfe (2:10:16 PM): ¿Tienes la tarifa del autobús?
sadlilgrrl (2:10:23 PM): Sí
fleet_captain_jaime_wolfe (2:10:31 PM): ¿Estás segura de que quieres hacer esto?
sadlilgrrl (2:10:46 PM): Sí
fleet_captain_jaime_wolfe (2:10:53 PM): No eres un policía, ¿cierto? (He again knows it's illegal. He knows her age.)
sadlilgrrl (2:10:53 PM): ¿Puedo hablar contigo por teléfono primero?
sadlilgrrl (2:10:59 PM): no
sadlilgrrl (2:11:01 PM): jajajaja
fleet_captain_jaime_wolfe (2:11:10 PM): Estoy cerca en donde escribo y no tengo ningún problema aquí.
sadlilgrrl (2:11:26 PM): oh. Yo quería oír tu voz
fleet_captain_jaime_wolfe (2:11:41 PM): Cuál es tu dirección en Elmhurst? (He's trying to use her need to please him to find out all her information.)
sadlilgrrl (2:12:40 PM): Ya sé que se supone que yo debo hacer lo que me digas pero en realidad quiero escuchar tu voz primero antes de decírtelo, lo siento, sólo estoy un poco nerviosa
fleet_captain_jaime_wolfe (2:12:45 PM): Si lo quieres, voy a dejar que vengas...
fleet_captain_jaime_wolfe (2:13:04 PM): Porque tu mamá atenderá la llamada si yo te llamo y yo no tengo un teléfono aquí
sadlilgrrl (2:13:21 PM): pero si puedes ir a un teléfono, ¿Puedo llamarte?
fleet_captain_jaime_wolfe (2:13:31 PM): Un teléfono por pagar, sí
sadlilgrrl (2:13:44 PM): oh Ya veo
fleet_captain_jaime_wolfe (2:14:08 PM): Uso este lugar para escribir, no tengo una televisión un VCR, nada más que un radio y una cama.
sadlilgrrl (2:14:35 PM): ¿Tienes un número al que pueda llamar para oír tu voz o algo?
fleet_captain_jaime_wolfe (2:14:45 PM): Claro,  espera mientras lo tengo
fleet_captain_jaime_wolfe (2:15:50 PM): ¿Estás ahí?
sadlilgrrl (2:15:54 PM): Sí
fleet_captain_jaime_wolfe (2:16:12 PM): Bien, el número es 773-847-9588 (Here I checked the index of the Payphone Project to see if this was a listed payphone. Obviously, if he was calling from a payphone, we could not trace him. At this time, this was still being treated as a normal 'bust.")
fleet_captain_jaime_wolfe (2:16:27 PM): Llámame en 5 minutos. Cerraré sesión y luego me llamas, ¿entendiste?
sadlilgrrl (2:16:33 PM): bien, lo haré
fleet_captain_jaime_wolfe (2:16:40 PM): Buena chica. Cerraré sesión, ahora.
fleet_captain_jaime_wolfe (2:20:13 PM): ¿Me llamaste?
sadlilgrrl (2:20:17 PM): Falta un minuto para hacerlo
sadlilgrrl (2:20:21 PM): Lo cronometré
sadlilgrrl (2:20:30 PM): Lo siento
fleet_captain_jaime_wolfe (2:20:34 PM): Bien, esperaré por ti, entonces. Llámame en un minuto, chica.
sadlilgrrl (2:24:41 PM): Lo dejé sonar 10 veces pero no hubo respuesta
fleet_captain_jaime_wolfe (2:25:27 PM): El teléfono aquí no recibe llamadas entrantes, chica.
fleet_captain_jaime_wolfe (2:25:38 PM): Lo siento por eso, pero aún esto esperando conocerte... (This was clearly an issue.)
sadlilgrrl (2:25:41 PM): oh ¿Es por eso que sólo sonaba?
fleet_captain_jaime_wolfe (2:25:51 PM): Sí, no escuché que sonara aquí.
sadlilgrrl (2:26:23 PM): Tengo una estúpida pregunta
fleet_captain_jaime_wolfe (2:26:27 PM): Pregúntala 
sadlilgrrl (2:26:29 PM): ¿Tu nombre real es jaime?
sadlilgrrl (2:26:38 PM): Soy Kristen
fleet_captain_jaime_wolfe (2:26:40 PM): No, es Paul. Jaime es un apodo
fleet_captain_jaime_wolfe (2:26:44 PM): Ya sé, Kristen. (Notice that he does not capitalize her name, but does capitalize his own. Another small blow to her self-identity. Another step in making her his slave.)
fleet_captain_jaime_wolfe (2:26:59 PM): Si tú esperas verme, yo también. (Notice he holds this out like it's a privilege.)
sadlilgrrl (2:27:00 PM): oh
sadlilgrrl (2:27:16 PM): Bien, espera tengo que llamar a mi mamá y asegurarme de su horario, ¿bien?
fleet_captain_jaime_wolfe (2:27:31 PM): Mi abuela quería nombrarme Jaime, pero mi padre me nombró Paul
fleet_captain_jaime_wolfe (2:27:32 PM): Seguro
fleet_captain_jaime_wolfe (2:27:35 PM): Puedo esperar.
sadlilgrrl (2:28:07 PM): Bien, regresaré
fleet_captain_jaime_wolfe (2:28:11 PM): No hay problema
fleet_captain_jaime_wolfe (2:29:19 PM): Espero
sadlilgrrl (2:29:28 PM): Estoy hablando con ella ahora
fleet_captain_jaime_wolfe (2:29:35 PM): Bien
sadlilgrrl (2:30:30 PM): Ella puede llegar la madrugada de hoy a las 3:30
sadlilgrrl (2:30:44 PM): pero ella tendría que trabajar hasta las 3 de la madrugada de mañana
sadlilgrrl (2:30:50 PM): Ella lo sabrá en media hora (I was trying to find out what we could do without a verified number.)
fleet_captain_jaime_wolfe (2:30:52 PM): Ya veo, averígualo, Si no puedes, no puedes. Si puedes, puedes.
fleet_captain_jaime_wolfe (2:30:53 PM): bien
fleet_captain_jaime_wolfe (2:31:10 PM): Yo puedo esperar un poco. Claro, puedes preguntarle a tu mamá si puedes salir un poco.
sadlilgrrl (2:31:28 PM): Si ella está en casa ella me quiere aquí entonces yo puedo hacer lo que ella quiera que haga.
fleet_captain_jaime_wolfe (2:31:48 PM): Ya veo, no hay problema. Averígualo. Si nos pudiéramos conocer, disfrutaría empezar tu entrenamiento. 
sadlilgrrl (2:31:50 PM): bien, tengo que llamarla otra vez a las 2 para averiguar si está trabajando o no.
fleet_captain_jaime_wolfe (2:32:01 PM): bien, estás emocionada por esto?
sadlilgrrl (2:32:10 PM): sí
sadlilgrrl (2:32:12 PM): un poco nerviosa
fleet_captain_jaime_wolfe (2:32:16 PM): ¿Por qué?
sadlilgrrl (2:32:17 PM): pero confío en ti
fleet_captain_jaime_wolfe (2:32:21 PM): Puedes confiar.
sadlilgrrl (2:32:25 PM): Lo hago
fleet_captain_jaime_wolfe (2:32:34 PM): Bien, y sabes que podría atarte
sadlilgrrl (2:32:37 PM): Si ella vuelve a casa, ¿Existe una posibilidad de que nos podamos conocer mañana? (This was to give us time to get a back-up plan into place.)
fleet_captain_jaime_wolfe (2:32:42 PM): Claro
sadlilgrrl (2:33:03 PM): ¿Puedo llamarte esta noche y hablar contigo?
fleet_captain_jaime_wolfe (2:33:08 PM): No haré otra cosa que dormir y escribir mañana.
fleet_captain_jaime_wolfe (2:33:25 PM): No tengo un teléfono en donde estoy ahora mismo. Estoy aquí para escribir.
sadlilgrrl (2:33:37 PM): oh
sadlilgrrl (2:33:40 PM): No lo sabía, si fueras a casa
fleet_captain_jaime_wolfe (2:33:52 PM): No, estoy planeando escribir toda la semana aquí..
fleet_captain_jaime_wolfe (2:33:54 PM): Quizás más
sadlilgrrl (2:33:57 PM): oh wow (Notice that she's talking about the writing, but he redirects it right back to . . .)
fleet_captain_jaime_wolfe (2:34:14 PM): Entonces, ¿Te gusta mi idea de entrenarte como mi esclava sexual?
sadlilgrrl (2:34:23 PM): sí (Notice that she's back to one word or short answers.)
fleet_captain_jaime_wolfe (2:34:31 PM): ¿El pensarlo hace que te mojes?
sadlilgrrl (2:34:47 PM): Un poco
fleet_captain_jaime_wolfe (2:35:17 PM): Oh? Bien... Y, entiendes que si tú vienes, te cogeré y puedo empezar tu entrenamiento para sexo anal aparte de otros servicios. (He's going to fuck this abused, molested 13 year old and start training her for anal sex.)
sadlilgrrl (2:35:57 PM): Nunca he intentado eso
sadlilgrrl (2:36:00 PM): ¿Duele? (She expresses concern.)
fleet_captain_jaime_wolfe (2:36:06 PM): Lo sé, pero iré despacio contigo.
fleet_captain_jaime_wolfe (2:36:13 PM): Puede que no vaya despacio. (He reassures her.)
sadlilgrrl (2:36:24 PM): Bien, como quieras (She acquiesces, and in reward . . .)
fleet_captain_jaime_wolfe (2:37:04 PM): Buena chica, ¿Estás esperando ver si puedes venir? ¿Un poco exitada, asustada y caliente? )He calls her a good girl.)
sadlilgrrl (2:37:09 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (2:37:28 PM): Bien, Te apuesto a que no puedes esperar por tu primera azotada de mi parte, tampoco
sadlilgrrl (2:37:41 PM): Trataré de ser buena (She doesn't want to be spanked.)
fleet_captain_jaime_wolfe (2:37:52 PM): Bien, pero ser azotado puede sentirse bien de igual forma, ¿sabes?
sadlilgrrl (2:37:57 PM): oh
fleet_captain_jaime_wolfe (2:38:12 PM): Lo averiguarás cuando me conozcas
sadlilgrrl (2:38:16 PM): Confío en ti
fleet_captain_jaime_wolfe (2:38:47 PM): Bien, quiero que confíes en mí
fleet_captain_jaime_wolfe (2:39:04 PM): Pero quiero que entiendas qué pasará
sadlilgrrl (2:39:20 PM): No importa mientras me mantengas a salvo
fleet_captain_jaime_wolfe (2:39:23 PM): Lo haré
fleet_captain_jaime_wolfe (2:39:36 PM): Y, si eres realmente buena puedes encontrar un hogar conmigo (That's right. He's offering her a home. All she's looking for in life, essentially.)
sadlilgrrl (2:39:46 PM): ¿De verdad?
fleet_captain_jaime_wolfe (2:40:01 PM): De verdad, no te estoy prometiendo nada en este momento, pero busco una esclava.
sadlilgrrl (2:40:22 PM): Haré todo lo que me digas que haga.
fleet_captain_jaime_wolfe (2:40:28 PM): Bien, creo que lo harás. (He's sure of his hold over the girl at this point--so he starts getting more bold.)
fleet_captain_jaime_wolfe (2:40:43 PM): ¿Cómo estás vestida ahora mismo?
sadlilgrrl (2:41:03 PM): Una playera y unos pantalones de franela
fleet_captain_jaime_wolfe (2:41:15 PM): Ya veo, ¿es así cómo vas a venir conmigo?
sadlilgrrl (2:41:25 PM): Iré contigo como quieras que vaya
fleet_captain_jaime_wolfe (2:41:34 PM): Bien, ¿Tienes una mini falda?
sadlilgrrl (2:41:43 PM): Tengo una falda que es como un short
fleet_captain_jaime_wolfe (2:41:54 PM): ¿Eso mostrará tus piernas? (Again. She's 13.)
sadlilgrrl (2:42:14 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (2:42:26 PM): Bien, yo puedo usar pantalones de mezclilla.
sadlilgrrl (2:42:43 PM): bien
fleet_captain_jaime_wolfe (2:43:02 PM): Realmente estás entusiasmada con esto ¿verdad?
sadlilgrrl (2:43:10 PM): Si, mucho
fleet_captain_jaime_wolfe (2:43:35 PM): Bien, y ¿eres bisexual, Kristen?sadlilgrrl (2:43:47 PM): No lo sé
fleet_captain_jaime_wolfe (2:43:57 PM): Oh No hay problema. Lo descubriremos juntos
sadlilgrrl (2:44:35 PM): Las chicas son bonitas si es a lo que te refieres.
fleet_captain_jaime_wolfe (2:44:39 PM): Bien
fleet_captain_jaime_wolfe (2:45:10 PM): Y,  el pensamiento de mí cogiéndote esta noche mientras tu manos está atadas por detrás ¿Te provoca algo?
sadlilgrrl (2:45:38 PM): Suena realmente bien
fleet_captain_jaime_wolfe (2:45:53 PM): Bien, mierda, estos diez minutos se sienten eternos
sadlilgrrl (2:46:14 PM): Lo sé
sadlilgrrl (2:46:25 PM): Realmente no quiero que regrese a casa temprano
fleet_captain_jaime_wolfe (2:46:37 PM): Porque estoy sentado aquí con una erección, esperando que vengas aquí a chuparlo
sadlilgrrl (2:46:54 PM): oh wow.
fleet_captain_jaime_wolfe (2:47:01 PM): Te gusta ese pensamiento ¿verdad?
sadlilgrrl (2:47:06 PM): Sí
fleet_captain_jaime_wolfe (2:47:16 PM): Y, ¿Te masturbas?
sadlilgrrl (2:47:37 PM): He tratado, pero no creo haberlo hecho bien
fleet_captain_jaime_wolfe (2:47:45 PM): Me enseñarás como lo haces
sadlilgrrl (2:48:27 PM): bien
fleet_captain_jaime_wolfe (2:48:39 PM): Te apuesto a que estás llena de energía ahora mismo.
sadlilgrrl (2:48:49 PM): Estoy muy inquieta
fleet_captain_jaime_wolfe (2:49:06 PM): Bien, Pienso que disfrutarás chupándome cuando te traiga a casa
fleet_captain_jaime_wolfe (2:49:15 PM): Y, sabiendo que te usaré un par de veces
sadlilgrrl (2:49:24 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (2:49:40 PM): Bien, tenemos 5 minutos
fleet_captain_jaime_wolfe (2:50:25 PM): Esta espera me está matando
sadlilgrrl (2:50:53 PM): A mí también
fleet_captain_jaime_wolfe (2:51:10 PM): Bien, sólo unos cuantos minutos para saber
sadlilgrrl (2:51:14 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (2:51:41 PM): Y si ella está, entonces esta noche y mañana serás mía...
sadlilgrrl (2:51:54 PM): sí
sadlilgrrl (2:51:59 PM): Estoy muy asustada de que ella no esté trabajando
fleet_captain_jaime_wolfe (2:52:03 PM): Y es lo que esperas?
fleet_captain_jaime_wolfe (2:52:05 PM): Lo sé
fleet_captain_jaime_wolfe (2:52:16 PM): Y si ella no está, esperaremos a mañana entonces.
sadlilgrrl (2:52:31 PM): Bien, sólo no quiero que decidas que no me quieres
fleet_captain_jaime_wolfe (2:52:45 PM): No lo haré, tengo planeado entrenarte lo antes posible.
sadlilgrrl (2:53:10 PM): ¿Para qué tanto me vas a entrenar?
fleet_captain_jaime_wolfe (2:53:20 PM): Para ser mi esclava, chica
sadlilgrrl (2:53:35 PM): ¿Qué hago?
fleet_captain_jaime_wolfe (2:53:47 PM): Lo averiguarás, tomará tiempo el entrenamiento.
fleet_captain_jaime_wolfe (2:53:57 PM): Pero tú eres mi mujer.
sadlilgrrl (2:54:01 PM): bien
fleet_captain_jaime_wolfe (2:54:07 PM): Te gusta ese pensamiento
sadlilgrrl (2:54:14 PM): Sí, me gusta
fleet_captain_jaime_wolfe (2:54:41 PM): Sabiendo que te cogeré cuando te vea, convirtiéndote lentamente en mi mujer... 
fleet_captain_jaime_wolfe (2:54:47 PM): Son las 2pm, llama a tu mamá
sadlilgrrl (2:54:53 PM): bien
fleet_captain_jaime_wolfe (2:54:59 PM): averigua qué pasa.
sadlilgrrl (2:55:02 PM): Voy por el teléfono y llamaré
fleet_captain_jaime_wolfe (2:55:06 PM): Bien, buena chica.
sadlilgrrl (2:56:54 PM): Bien, ella le está preguntando a su jefe supervisor ahora
fleet_captain_jaime_wolfe (2:57:10 PM): Buena, chica. ¿Estás lista para lo que va a pasar esta noche?
sadlilgrrl (2:57:19 PM): Creo que sí
fleet_captain_jaime_wolfe (2:57:42 PM): Bien, sabiendo que vas a chuparme y te voy a coger. Lo entiendes ¿Cierto?
sadlilgrrl (2:57:57 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (2:58:03 PM): Lo quieres ¿cierto?
sadlilgrrl (2:58:09 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (2:58:29 PM): Bien, no puedo soportar esta espera
fleet_captain_jaime_wolfe (2:58:36 PM): De averiguar si puedes estar aquí esta noche
sadlilgrrl (2:59:32 PM): Sigo esperando
fleet_captain_jaime_wolfe (2:59:45 PM): No hay problema, lo averiguaremos, kristen. No te preocupes
fleet_captain_jaime_wolfe (3:01:24 PM): ¿Estás ahí, kristen?
sadlilgrrl (3:01:27 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (3:01:39 PM): Buena chica, ¿Ya lo averiguo?
sadlilgrrl (3:01:56 PM): Ella está hablando con ella ahora
sadlilgrrl (3:02:00 PM): Creo que ya casi está
fleet_captain_jaime_wolfe (3:02:03 PM): Bien...
sadlilgrrl (3:02:09 PM): Ellos están hablando de un paciente
fleet_captain_jaime_wolfe (3:02:17 PM): Te apuesto a que estás mojada de pensar qué te haré.
sadlilgrrl (3:02:31 PM): Sí, lo estoy.
fleet_captain_jaime_wolfe (3:02:43 PM): Y, te apuesto que no puedes esperar a estar desnuda ante que yo.
sadlilgrrl (3:03:02 PM): Ella vendrá a casa temprano
sadlilgrrl (3:03:04 PM): Lo siento
fleet_captain_jaime_wolfe (3:03:06 PM): ¡Diablos!...
fleet_captain_jaime_wolfe (3:03:14 PM): No hay problema ¿Qué harás mañana?
sadlilgrrl (3:03:21 PM): Nada que yo sepa
fleet_captain_jaime_wolfe (3:03:30 PM): ¿A qué hora se va a trabajar?
sadlilgrrl (3:03:39 PM): Probablemente lo hará a las 3
sadlilgrrl (3:03:42 PM): Y después se quedará hasta las 3
fleet_captain_jaime_wolfe (3:03:44 PM): ¿3pm?
sadlilgrrl (3:03:48 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (3:03:59 PM): Bien, ¿Podrías estar en algún lugar al as 4 o 4:30pm?
sadlilgrrl (3:04:24 PM): Debería poder, ¿Dónde quieres que esté?
fleet_captain_jaime_wolfe (3:04:51 PM): ¿Sabes dónde Archer & Ashland está?
sadlilgrrl (3:05:05 PM): No exactamente, pero puedo buscarlo en mapquest
fleet_captain_jaime_wolfe (3:05:50 PM): Por favor hazlo hay un Blockbuster Video ahí Te veré ahí de las 4  a las 4:30pm mañana. ¿Entiendes?
sadlilgrrl (3:06:09 PM): Sí, sólo deseo oír tu voz antes.
fleet_captain_jaime_wolfe (3:06:21 PM): Yo deseo escuchar tu voz también...
sadlilgrrl (3:06:45 PM): Te apuesto a que tienes una excelente voz
fleet_captain_jaime_wolfe (3:06:46 PM): Pero, estaré mañana a las 4pm ahí. Estoy confiando en ti.
fleet_captain_jaime_wolfe (3:06:50 PM): La tengo, algunos dicen.
sadlilgrrl (3:07:04 PM): ¿Ya te vas?
fleet_captain_jaime_wolfe (3:07:56 PM): En un momento. Quiero escribir un poco. Y tú eres una distracción bienvenida, kristen. Pero tengo que escribir.
fleet_captain_jaime_wolfe (3:08:21 PM): Aunque ¿Tú tienes amigos por donde vives?
sadlilgrrl (3:08:28 PM): No realmente
fleet_captain_jaime_wolfe (3:08:36 PM): ¿Una librería?
sadlilgrrl (3:08:52 PM): No estoy segura, creo que hay una en algún lugar
fleet_captain_jaime_wolfe (3:09:00 PM): Sé que voy a tener que soplar una carga en tu boca muy pronto
fleet_captain_jaime_wolfe (3:09:09 PM): ¿Te dejará ir a la biblioteca?
sadlilgrrl (3:09:14 PM): Sólo si ella va conmigo
fleet_captain_jaime_wolfe (3:09:18 PM): ¡Diablos!...
sadlilgrrl (3:09:21 PM): a ella no le gusta que deja la casa si ella está ahí
sadlilgrrl (3:09:26 PM): Ella me hace hacer todo
fleet_captain_jaime_wolfe (3:09:31 PM): ¿Cómo qué?
sadlilgrrl (3:09:45 PM): Como cocinar, y limpiar y lo que sea que ella quiera
fleet_captain_jaime_wolfe (3:09:53 PM): ¿Algo más?
sadlilgrrl (3:10:27 PM): Ella sólo me castiga si no lo hago lo suficientemente rápido y bien a la primera
fleet_captain_jaime_wolfe (3:10:54 PM): Porque sé que cuando te conozca te traeré a casa y me chuparás desde el primer momento
sadlilgrrl (3:11:10 PM): Lo que quieras que haga
fleet_captain_jaime_wolfe (3:11:19 PM): Bien, creo que te gusta ese pensamiento
sadlilgrrl (3:11:23 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (3:11:24 PM): Hace que te mojes, ¿no es así?
sadlilgrrl (3:11:34 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (3:11:58 PM): Mañana te veré de las 4 a las 4:30pm para tu primer día de entrenamiento
sadlilgrrl (3:12:21 PM): Bien, ahí estaré
sadlilgrrl (3:12:29 PM): ¿Estarás por aquí más tarde o mañana?
fleet_captain_jaime_wolfe (3:12:34 PM): Buena chica, estaré esperando por ti con un abrigo de cuero negro.
fleet_captain_jaime_wolfe (3:12:39 PM): Vístete como quieras
sadlilgrrl (3:12:47 PM): ¿Cómo quieres que me vista?
sadlilgrrl (3:12:52 PM): Sólo quiero hacerte feliz
fleet_captain_jaime_wolfe (3:12:53 PM): No, planeo primero masturbarme porque tengo una enorme erección.
fleet_captain_jaime_wolfe (3:12:55 PM): bien.
fleet_captain_jaime_wolfe (3:13:03 PM): Véstete como si fueras a salir para una cita...
sadlilgrrl (3:13:09 PM): bien
fleet_captain_jaime_wolfe (3:13:16 PM): Pero sin bragas ni sostén.
sadlilgrrl (3:13:22 PM): bien
sadlilgrrl (3:13:29 PM): ¿Algo más que quieras que haga?
fleet_captain_jaime_wolfe (3:13:38 PM): ¿Estás controlandote?
sadlilgrrl (3:13:43 PM): no
sadlilgrrl (3:13:47 PM): Lo siento
fleet_captain_jaime_wolfe (3:13:56 PM): Entonces voy a tener que salirme cuando me venga, no hay problema
fleet_captain_jaime_wolfe (3:14:06 PM): No me enoja eso.
sadlilgrrl (3:14:09 PM): bien
fleet_captain_jaime_wolfe (3:14:31 PM): Pero, el entrenamiento anal es nuestro principal objetivo  
sadlilgrrl (3:14:43 PM): bien
fleet_captain_jaime_wolfe (3:14:50 PM): Así puedo cogerte y no tengo que salirme. 
sadlilgrrl (3:14:52 PM): Lo que tú creas que es bueno
fleet_captain_jaime_wolfe (3:14:57 PM): Buena, chica
fleet_captain_jaime_wolfe (3:15:13 PM): Yo creo que tú necesitas este entrenamiento y lo disfrutarás
sadlilgrrl (3:15:34 PM): Creo que tienes razón
fleet_captain_jaime_wolfe (3:15:55 PM): Tú estarás en el Blockbuster en el 3145 Avenida S. Ashland. de las 4 a las 4:30 pm. 
sadlilgrrl (3:16:05 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (3:16:11 PM): Y,  ¿lo necesitarás mañana, sabiendo desde el principio que serás una esclava?
sadlilgrrl (3:16:23 PM): Lo siento, necesitar ¿qué?
fleet_captain_jaime_wolfe (3:16:35 PM):  ¿lo necesitarás, sabiendo desde el principio que serás una esclava?
sadlilgrrl (3:16:47 PM): Necesito lo que tú pienses que necesito
sadlilgrrl (3:16:49 PM): Confío en ti
fleet_captain_jaime_wolfe (3:16:51 PM): Bien...
fleet_captain_jaime_wolfe (3:17:04 PM): Mañana empezará tu nueva vida
sadlilgrrl (3:17:28 PM): Lo espero con ansias
fleet_captain_jaime_wolfe (3:17:53 PM): Bien, y esperas que yo introduzca objetos en ti?
sadlilgrrl (3:18:06 PM): ¿Cómo qué?
fleet_captain_jaime_wolfe (3:18:22 PM): como consoladores, bolígrafos, lápices. etc
sadlilgrrl (3:18:35 PM): Lo que tú creas que me gusta, estoy segura de que me gustará
fleet_captain_jaime_wolfe (3:19:03 PM): Bien, y ¿qué tal pinzas en tus pezones? 
sadlilgrrl (3:19:18 PM): Si tu quieres hacerlo, haré lo que tú me digas que haga.
fleet_captain_jaime_wolfe (3:19:54 PM): Buena chica, entonces ven mañana de las 4pm a las 4:30pm en el Blockbuster, Te traeré a donde escribo y empezaremos tu entrenamiento.
sadlilgrrl (3:20:01 PM): bien, ahí estaré
fleet_captain_jaime_wolfe (3:20:13 PM): Y, te puedes ganar un collar
sadlilgrrl (3:20:18 PM): ¿Qué quiere decir?
fleet_captain_jaime_wolfe (3:20:33 PM): Un collar es cuando tu maestro te ama lo suficiente como para que formes parte de su vida
sadlilgrrl (3:20:51 PM): Eso sería maravilloso
fleet_captain_jaime_wolfe (3:21:01 PM): Bien, pero esto no será por un par de años
sadlilgrrl (3:21:12 PM): Bien, como tú digas
fleet_captain_jaime_wolfe (3:21:25 PM): ¿Qué tan mojada estás, kristen?
sadlilgrrl (3:21:45 PM): Estoy muy mojada
fleet_captain_jaime_wolfe (3:22:09 PM): Bien, planeo hacerte disfrutar estando mojada y sé que te iniciaré en realizar tareas para mí...
sadlilgrrl (3:22:20 PM): ¿Qué quieres que haga?
fleet_captain_jaime_wolfe (3:22:26 PM): Lo averiguarás
sadlilgrrl (3:22:58 PM): bien
fleet_captain_jaime_wolfe (3:23:21 PM): Te gusta esa idea, no saber qué te pasará
sadlilgrrl (3:23:37 PM): Confío en ti, me harás lo que quieras hacerme
fleet_captain_jaime_wolfe (3:23:47 PM): Bien y ¿Tú cuerpo lo necesita?
sadlilgrrl (3:24:09 PM): Te quiero si es a lo que te refieres
fleet_captain_jaime_wolfe (3:24:26 PM): Bien, yo creo que tu quieres esto para complacer hombres. Lo cual, cuando seas mayor puede que yo haga.
sadlilgrrl (3:25:05 PM): Lo que digas lo haré
fleet_captain_jaime_wolfe (3:25:28 PM): Bien, creo que quieres esto porque en el fondo eres una zorra. No es malo, es muy bueno
sadlilgrrl (3:25:38 PM): Todo lo que tú creas es bueno
fleet_captain_jaime_wolfe (3:25:44 PM): Yo sé que es bueno
fleet_captain_jaime_wolfe (3:26:23 PM): Y, si tú lo esperas yo puedo coger tu culo si tú crees que estás lista 
sadlilgrrl (3:26:38 PM): Todo lo que desees
fleet_captain_jaime_wolfe (3:26:56 PM): Creo que estás mojada porque no sabes lo que te pasará, pero no puedes esperar a averiguarlo
sadlilgrrl (3:27:25 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (3:27:50 PM): Y tú no sabes cómo aliviar esta necesidad que sientes
sadlilgrrl (3:28:00 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (3:28:10 PM): Sólo sabes que necesitas aliviarla
sadlilgrrl (3:28:18 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (3:28:22 PM): Mañana mis necesidades y las tuyas serán aliviadas
sadlilgrrl (3:29:01 PM): bien, confío en ti
fleet_captain_jaime_wolfe (3:29:16 PM): Bien, y ¿Sientes que es algo bueno?
sadlilgrrl (3:29:22 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (3:29:44 PM): Bien, tengo que irme pronto, pero te veré mañana de las 4 a las 4:40pm ¿Entiendes?
sadlilgrrl (3:29:51 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (3:30:03 PM): Buena chica, creo que tú lo esperas más que yo
sadlilgrrl (3:30:27 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (3:31:20 PM): Arráncate, kristen.
sadlilgrrl (3:31:30 PM): aún sigo aquí
fleet_captain_jaime_wolfe (3:31:36 PM): Lo sé. Me arranqué, chica.
sadlilgrrl (3:31:47 PM): Lo siento
fleet_captain_jaime_wolfe (3:31:56 PM): No hay problema, no te preocupes por eso
fleet_captain_jaime_wolfe (3:32:39 PM): Pero, disfrutaré enseñándote que quiere decir ser una esclava...
sadlilgrrl (3:33:00 PM): Yo disfrutaré todo lo que me enseñes
fleet_captain_jaime_wolfe (3:33:14 PM): Bien, Creo que cogeré tu culo mañana entonces
sadlilgrrl (3:33:24 PM): bien
fleet_captain_jaime_wolfe (3:33:33 PM): Pero antes te dejaré lista para esto...
fleet_captain_jaime_wolfe (3:33:37 PM): ¿Lo esperas?
sadlilgrrl (3:34:28 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (3:35:05 PM): Frotarme en tu culo, extenderlo, libricarte, deslizarme dentro de ti, cogerte, venirme dentro de ti
sadlilgrrl (3:35:28 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (3:35:47 PM): Bien, y por supuesto, te puedo entrenar para ser otras cosas
fleet_captain_jaime_wolfe (3:35:55 PM): ¿Algo que no quieras hacer que tú sepas?
sadlilgrrl (3:36:18 PM): no
sadlilgrrl (3:36:24 PM): Todo lo que digas
fleet_captain_jaime_wolfe (3:36:27 PM): Entonces ¿Si quiero orinar en ti?
sadlilgrrl (3:37:07 PM): Si tu quieres
fleet_captain_jaime_wolfe (3:37:46 PM): Bien, y ¿Cómo te llamo? 
sadlilgrrl (3:38:48 PM): Como quieras
fleet_captain_jaime_wolfe (3:38:53 PM): ¿Debes ser una hija, o una amiga mía?
fleet_captain_jaime_wolfe (3:38:56 PM): Bien...
fleet_captain_jaime_wolfe (3:39:56 PM): Creo que disfrutarás siendo mi esclava...
sadlilgrrl (3:40:35 PM): Creo eso también
fleet_captain_jaime_wolfe (3:40:57 PM): Bien, Empezaré lento, y que no sea anal. Sin embargo, quiero no salirme y no puedo usar condones...
sadlilgrrl (3:41:31 PM): bien
fleet_captain_jaime_wolfe (3:42:03 PM): Te gusta ¿Verdad, kristen? saber que me voy a venir dentro de ti
sadlilgrrl (3:42:12 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (3:42:23 PM): Te pone caliente ¿No es así?
sadlilgrrl (3:42:34 PM): sí
fleet_captain_jaime_wolfe (3:42:49 PM): Sabiendo que confío en ti lo suficiente como para  conocerte y usarte de esta forma.
sadlilgrrl (3:43:58 PM): sí
sadlilgrrl (3:44:04 PM): Sólo deseo escuchar tu voz ahora
fleet_captain_jaime_wolfe (3:44:06 PM): Bien
sadlilgrrl (3:44:07 PM): Siento como si lo necesitara
fleet_captain_jaime_wolfe (3:44:09 PM): Yo también
fleet_captain_jaime_wolfe (3:44:13 PM): La escucharás mañana
sadlilgrrl (3:44:30 PM):  Yo sólo deseo poder escuchar tu voz antes de verte mañana
sadlilgrrl (3:44:33 PM): Esto te haría real
fleet_captain_jaime_wolfe (3:44:44 PM): Lo sé, también deseo poder hablar contigo
fleet_captain_jaime_wolfe (3:44:50 PM): Pero puedo esperar si debo
sadlilgrrl (3:45:07 PM): Yo sólo deseo que tengas un celular o algo así no tengo que esperar
fleet_captain_jaime_wolfe (3:45:47 PM): También yo, pero no me gustan los celulares. Y sé que puedo esperar por ti
fleet_captain_jaime_wolfe (3:45:54 PM): Aún cuando esté tan duro como una roca
sadlilgrrl (3:46:10 PM): sí
sadlilgrrl (3:46:23 PM): Confío en ti, sólo creo que me sentiría más segura
fleet_captain_jaime_wolfe (3:46:31 PM): Cuando regrese, sé que tendré que masturbarme para quitarme un poco de presión, pero puedo esperar
sadlilgrrl (3:47:13 PM): Lo que tú creas que es lo mejor
fleet_captain_jaime_wolfe (3:47:39 PM): Porque sé que cuando te levantes de donde escribo, te desnudaré y te arrodillarás y me chuparas.
sadlilgrrl (3:47:52 PM): Lo haré
fleet_captain_jaime_wolfe (3:48:35 PM): Y, yo puedo usar tu culo sin entrenamiento
sadlilgrrl (3:48:46 PM): ¿A qué te refieres?
fleet_captain_jaime_wolfe (3:48:59 PM): lubricarte y forzar para entrar en ti
sadlilgrrl (3:49:47 PM): bien
fleet_captain_jaime_wolfe (3:49:58 PM): ¿Te asusta esto?
sadlilgrrl (3:50:15 PM): no. Confío en ti
fleet_captain_jaime_wolfe (3:50:31 PM): Bien, Soy feliz, Creo que puedo dejarte ir a casa con un butt-plug
sadlilgrrl (3:51:41 PM): bien
fleet_captain_jaime_wolfe (3:51:49 PM): Creo que te gustará...
sadlilgrrl (3:52:03 PM): Me gustará todo lo que quieras
fleet_captain_jaime_wolfe (3:52:14 PM): Bien, ¿Estás frotando tu clítoris?
sadlilgrrl (3:52:22 PM): no


sadlilgrrl (6:35:31 PM): i like writing master
sadlilgrrl (6:35:42 PM): and reading and swimming master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:35:42 PM): Oh? What do you like to write about?
sadlilgrrl (6:35:52 PM): i write bad poetry master
sadlilgrrl (6:36:09 PM): i dont write bad poetry on purpose but it isnt very good master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:36:15 PM): LOL... All poetry is bad, little one. All of it. Even the best is bad.
fleet_captain_jaime_wolfe (6:36:39 PM): Don't worry about it. I went through my bad poetry phase when I was in college. Now I write gaming books & I am happy.
sadlilgrrl (6:36:47 PM): okay master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:36:57 PM): Go on. You like to swim?
sadlilgrrl (6:37:00 PM): yes master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:37:06 PM): What stroke?
sadlilgrrl (6:37:08 PM): i swam year around at home master
sadlilgrrl (6:37:11 PM): butterfly master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:37:14 PM): At the Y?
sadlilgrrl (6:37:22 PM): it was a team master 
fleet_captain_jaime_wolfe (6:37:29 PM): I see... And, what else do you like to do other that read, write, & swim?
fleet_captain_jaime_wolfe (6:37:34 PM): Do you miss the team?
sadlilgrrl (6:37:40 PM): a little bit master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:37:57 PM): Oh, be honest, if you miss them a lot say so, I will not take it as a weakness.
sadlilgrrl (6:38:03 PM): i do master
sadlilgrrl (6:38:08 PM): but i didnt really fit in there either master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:38:26 PM): Good... I know, Doms & submissives never really fit in anywhere.
sadlilgrrl (6:39:32 PM): i had a dog back home too master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:39:40 PM): Oh, do you miss your dog?
sadlilgrrl (6:39:45 PM): yes master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:40:03 PM): That is the funny thing about animals, little one. They give us unconditional love.
sadlilgrrl (6:40:16 PM): yes master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:40:28 PM): No matter what happen you know you can alway count on your pet.
sadlilgrrl (6:40:58 PM): yes master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:41:07 PM): And, what kind of dog did you have?
sadlilgrrl (6:41:20 PM): he was a cocker spaniel and lab mix master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:41:37 PM): I see, basicly a mutt? The All American breed of dog, then?
sadlilgrrl (6:41:43 PM): yes master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:42:14 PM): I had a little mutt, 10 pounds of fluff & furry. Thought she could take on the world to protect me.
sadlilgrrl (6:42:30 PM): i really like animals master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:42:45 PM): Good, so do I. They love us no matter what & who we are.
sadlilgrrl (6:42:52 PM): yes master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:43:10 PM): You like that thought, don't you, of giving your heart as fully as a pet does...
sadlilgrrl (6:43:17 PM): yes master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:43:24 PM): Go on about yourself, please.
sadlilgrrl (6:43:39 PM): i like english most of all master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:43:52 PM): Well, you are a writer, go on, please.
sadlilgrrl (6:44:14 PM): im pretty boring master
sadlilgrrl (6:44:43 PM): i mostly read and write and play solitaire master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:44:50 PM): We all think we are. Myself I though I was geeky & boring because of my love of Anime & Manga, but there are people like me who love Anime & Manga as much as I do.
fleet_captain_jaime_wolfe (6:44:58 PM): You don't play any other games on the computer?
sadlilgrrl (6:45:01 PM): i know what anime is master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:45:06 PM): Do you like it?
sadlilgrrl (6:45:10 PM): yes master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:45:21 PM): What is your favorie anime series?
sadlilgrrl (6:45:45 PM): sailor moon master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:45:59 PM): You are a Sailor Moon fan? What about Tenchi Muyo?
sadlilgrrl (6:46:10 PM): i havent seen much master
sadlilgrrl (6:46:18 PM): i dont watch a lot of tv master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:46:30 PM): Oh? That is my favorite Manga & Anime. Next is Macross.
sadlilgrrl (6:46:38 PM): whats manga master?
fleet_captain_jaime_wolfe (6:46:49 PM): Japanese Comic Books...
sadlilgrrl (6:47:01 PM): oh so like not on tv master?
fleet_captain_jaime_wolfe (6:47:05 PM): Have you read Marvel Manga that came out about a year ago?
sadlilgrrl (6:47:12 PM): no master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:47:24 PM): No, like Sailor Moon has a show, it also has a Comic Book.
sadlilgrrl (6:47:39 PM): like extra stories master?
fleet_captain_jaime_wolfe (6:48:08 PM): Something like that... In Gundam, they call them side stories... They take place in the same universe, but sometimes do not use the same characters...
fleet_captain_jaime_wolfe (6:48:38 PM): Like Sailor Moon really comes from Sailor V, which was a Manga set in England using Sailor Venus as the main character.
sadlilgrrl (6:48:51 PM): whats gundam master?
fleet_captain_jaime_wolfe (6:49:05 PM): Gundam is really the first of the Giant Robot Anime.
fleet_captain_jaime_wolfe (6:50:12 PM): Tell you what, go to yahoo & search for gundam...
sadlilgrrl (6:50:17 PM): okay master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:50:49 PM): The thing is that Gundam is the biggest thing in Anime & Manga & has been going on for years, though I prefer Macross myself.
sadlilgrrl (6:50:50 PM): which one do i want master?
fleet_captain_jaime_wolfe (6:51:09 PM): gundam.com
sadlilgrrl (6:51:30 PM): what do i click on master?
fleet_captain_jaime_wolfe (6:51:39 PM): Hold on, let me see here.
fleet_captain_jaime_wolfe (6:52:06 PM): Sorry, go to number 3... http://www.gundamofficial.com
sadlilgrrl (6:52:26 PM): okay master
sadlilgrrl (6:52:36 PM): do i look at the faqs master?
fleet_captain_jaime_wolfe (6:52:38 PM): It tells you the story of Gundam.
fleet_captain_jaime_wolfe (6:52:46 PM): If you want... Myself I prefer Macross.
sadlilgrrl (6:52:54 PM): whats macross master?
fleet_captain_jaime_wolfe (6:53:05 PM): It has transforming mecha in it...
sadlilgrrl (6:53:16 PM): and mecha are the characters master?
fleet_captain_jaime_wolfe (6:53:57 PM): No, Mecha are the Giant Robots...
sadlilgrrl (6:54:20 PM): okay master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:54:21 PM): OK, do you know what Robotech was/is?
sadlilgrrl (6:54:47 PM): i think so master it sounds familiar
fleet_captain_jaime_wolfe (6:55:21 PM): Good, because it is one of the things that brought Anime to the forefront. Akira was the first "big" anime movie that was able to make money in the US.
sadlilgrrl (6:55:59 PM): wasnt that the name of the vampire master?
sadlilgrrl (6:56:31 PM): aaliyah was in it, master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:56:32 PM): No, Akira was the name of a Go-Go Gang Leader who had a member of his gang because a Psionic Super Being.
sadlilgrrl (6:56:49 PM): oh i dont know what i was thinking of then master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:56:56 PM): No, that was Queen of the Damned... A very good Annie Rice book that was turned into a bad movie.
fleet_captain_jaime_wolfe (6:57:02 PM): Vampire Hunter D?
sadlilgrrl (6:57:16 PM): it was queen of the damned master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:57:24 PM): Yeppers, a very good book...
sadlilgrrl (6:57:42 PM): i read one of those books master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:57:48 PM): Oh, which one?
sadlilgrrl (6:57:56 PM): the vampire lestat master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:58:14 PM): Good one, I prefered Interview with a Vampire myself.
sadlilgrrl (6:58:25 PM): i havent read that one master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:58:30 PM): It is the first one...
fleet_captain_jaime_wolfe (6:58:40 PM): Have you seen the movie "Underworld", yet?
sadlilgrrl (6:58:42 PM): my friend hillary left it at my house master
sadlilgrrl (6:58:43 PM): no master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:58:50 PM): Oh? You should, when you can.
sadlilgrrl (6:59:11 PM): okay master
fleet_captain_jaime_wolfe (6:59:37 PM): Did you know that "Underworld" stole some of my ideas? (*blinks*)
sadlilgrrl (6:59:44 PM): no master
sadlilgrrl (7:00:06 PM): what did they do master?
fleet_captain_jaime_wolfe (7:00:23 PM): Well, in Vampire the Mascerade, you know how Vampires & Werewolves are enemies, right?
sadlilgrrl (7:00:42 PM): yes master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:01:10 PM): But, I had to idea to base an adventure around a Vampire who falls in love with a Werewolfe...
sadlilgrrl (7:01:36 PM): even though they hated each other master?
fleet_captain_jaime_wolfe (7:01:50 PM): Even though their people did....
fleet_captain_jaime_wolfe (7:01:55 PM): Look at Romeo & Juliet...
sadlilgrrl (7:02:01 PM): oh okay master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:02:34 PM): THink about it, doomed love is the best form of love. (This comment scares me.)
sadlilgrrl (7:02:42 PM): why master?
fleet_captain_jaime_wolfe (7:03:06 PM): Because for a writer or a poet, it has a begainning, a middle, & a tragic end.
sadlilgrrl (7:03:18 PM): oh i see master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:03:23 PM): You don't have to worry about what happens after "Happily Ever After"...
sadlilgrrl (7:04:05 PM): so theres no missing info master?
fleet_captain_jaime_wolfe (7:04:16 PM): Correct... You know at the end what has happened.
fleet_captain_jaime_wolfe (7:05:26 PM): And, the funny thing is that they don't take work...
sadlilgrrl (7:05:40 PM): doomed love master?
fleet_captain_jaime_wolfe (7:05:48 PM): Yeppers, that is what it is...
fleet_captain_jaime_wolfe (7:06:09 PM): Nothing bad really happens because you know they will die. Its not like Snow White & Prince Charming...
fleet_captain_jaime_wolfe (7:06:16 PM): Btw, do you read Combic Books?
sadlilgrrl (7:06:19 PM): where you never knew master?
fleet_captain_jaime_wolfe (7:06:26 PM): Yeppers.
fleet_captain_jaime_wolfe (7:06:38 PM): Read a Comic Book called "Fables"...
sadlilgrrl (7:06:58 PM): i read a book kind of like that master it was a book of fairy tales that weren't right
fleet_captain_jaime_wolfe (7:07:13 PM): Most fairy tales were not what they are today...
sadlilgrrl (7:07:27 PM): i remember reading that all the grimm tales was where grim came from master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:07:32 PM): Yeppers.
fleet_captain_jaime_wolfe (7:07:50 PM): Hold on, gotta reboot...
sadlilgrrl (7:07:57 PM): okay master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:08:50 PM): Back...
sadlilgrrl (7:09:28 PM): still here master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:09:31 PM): Good girl...
fleet_captain_jaime_wolfe (7:10:06 PM): You see, in Fables the people from the Fairy Tales are living in New York...
sadlilgrrl (7:10:31 PM): so like in the real world master?
fleet_captain_jaime_wolfe (7:10:54 PM): The Big Bad Wolf is now called Bigby & he is the chief cop of the Fairy Tales.
fleet_captain_jaime_wolfe (7:10:56 PM): Yeppers.
fleet_captain_jaime_wolfe (7:12:36 PM): And, what comic books does my little one like?
sadlilgrrl (7:12:56 PM): i read one called the sandman master
sadlilgrrl (7:13:02 PM): i didnt understand all of it but i liked it master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:13:04 PM): You like Sandman as well.
sadlilgrrl (7:13:57 PM): yes master
sadlilgrrl (7:14:01 PM): is that wrong master?
fleet_captain_jaime_wolfe (7:14:10 PM): Nothing at all...
fleet_captain_jaime_wolfe (7:14:17 PM): Just thinking about how great tonight will be.
sadlilgrrl (7:15:11 PM): i think it will be too master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:15:25 PM): Good... And, do not worry, it will not hurt , much.
sadlilgrrl (7:15:37 PM): i trust you master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:15:54 PM): I know, & I trust you as well, little one.
fleet_captain_jaime_wolfe (7:16:36 PM): But, I am not going to collar you, right yet.
sadlilgrrl (7:16:46 PM): i have to earn it right master?
fleet_captain_jaime_wolfe (7:16:50 PM): Yeppers, you do.
fleet_captain_jaime_wolfe (7:20:54 PM): Sorry, booted...
sadlilgrrl (7:21:06 PM): still here master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:21:17 PM): Good girl... And, how will you earn your collar?
sadlilgrrl (7:21:25 PM): by doing what you tell me to master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:21:30 PM): How else?
sadlilgrrl (7:21:39 PM): by making you love me master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:21:41 PM): it is not just by doing what I tell you...
fleet_captain_jaime_wolfe (7:21:52 PM): That two, but there are other things you have to do to earn it...
sadlilgrrl (7:21:59 PM): what else master?
fleet_captain_jaime_wolfe (7:22:10 PM): Think girl, should not a slave beg for it?
sadlilgrrl (7:22:16 PM): yes master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:22:29 PM): And, what else should you do?
sadlilgrrl (7:23:18 PM): earn is master?
fleet_captain_jaime_wolfe (7:23:24 PM): Correct...
fleet_captain_jaime_wolfe (7:23:31 PM): Tonight you will start earning it.
sadlilgrrl (7:23:51 PM): yes master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:24:03 PM): Do you liek that thought?
sadlilgrrl (7:24:32 PM): yes master
sadlilgrrl (7:24:35 PM): very much master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:24:42 PM): Good... And, how long can you stay?
sadlilgrrl (7:25:06 PM): my mom will be home at four master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:25:14 PM): In the morning?
sadlilgrrl (7:25:16 PM): yes master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:25:30 PM): So we have from 9pm to 3am?
sadlilgrrl (7:26:05 PM): yes master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:26:13 PM): Good enough.
fleet_captain_jaime_wolfe (7:27:00 PM): And, what else will you want to do tongiht?
sadlilgrrl (7:27:11 PM): just make you happy with me master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:27:15 PM): Good...
fleet_captain_jaime_wolfe (7:27:19 PM): Hold on for a moment.
fleet_captain_jaime_wolfe (7:28:25 PM): Back.
sadlilgrrl (7:28:30 PM): okay master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:28:47 PM): So in about 2 hours to 2 & half hours you will be mine...
fleet_captain_jaime_wolfe (7:28:50 PM): Scared?
sadlilgrrl (7:29:41 PM): no master a little nervous
fleet_captain_jaime_wolfe (7:29:44 PM): Why?
sadlilgrrl (7:30:08 PM): because im so excited master
sadlilgrrl (7:30:17 PM): im scared you wont like me master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:30:23 PM): Good... Don't be nervous, what will happen will happen.
fleet_captain_jaime_wolfe (7:30:34 PM): Oh, why will I not?
sadlilgrrl (7:30:51 PM): i dont know master i just want you to so much master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:30:57 PM): i will, I am sure.
sadlilgrrl (7:31:45 PM): i should go get ready soon master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:31:47 PM): Do not worry.
fleet_captain_jaime_wolfe (7:31:50 PM): Good girl...
fleet_captain_jaime_wolfe (7:31:55 PM): And, will you be nice & clean for me?
sadlilgrrl (7:32:03 PM): Yes master.
fleet_captain_jaime_wolfe (7:32:20 PM): And, will you have yourself fully ready?
sadlilgrrl (7:32:27 PM): yes master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:32:31 PM): Good girl...
fleet_captain_jaime_wolfe (7:32:41 PM): I look forward to our meeting.
sadlilgrrl (7:32:56 PM): between eight thirty and nine inside the blockbuster
sadlilgrrl (7:33:00 PM): right master?
fleet_captain_jaime_wolfe (7:33:05 PM): Yeppers, little girl.
sadlilgrrl (7:33:33 PM): okay master
sadlilgrrl (7:33:38 PM): shall i go get ready master?
fleet_captain_jaime_wolfe (7:33:45 PM): You should...
sadlilgrrl (7:33:59 PM): okay master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:34:07 PM): Be well until we meet, little one.
sadlilgrrl (7:34:14 PM): okay master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:34:18 PM): Good girl.
sadlilgrrl (7:34:22 PM): bye for now master
fleet_captain_jaime_wolfe (7:34:28 PM): Bye for now, litle girl. 

See the conviction write-up for the story of what happened.
\end{verbatim}



