\section{Conversaci\'on 44.txt}

\begin{verbatim}
7-20-04
DavieWants2 [12:43 PM]: ¡Qué bonito niño! ¿Por qué tan negativo? 
SnapShotDeath [12:43 PM]: La vida apesta 
DavieWants2 [12:44 PM]: Muchas cosas también, niño. No dejes que te derrumben 
DavieWants2 [12:46 PM]: Lo siento, la vida apesta pero superémoslo. 
SnapShotDeath [12:46 PM]: Si tuviera un papá rico sería feliz
DavieWants2 [12:47 PM]: ¿De verdad? Yo puedo hacerte feliz, chico 
SnapShotDeath [12:47 PM]: ¿Cómo?
DavieWants2 [12:47 PM]: Haciéndote parte de mi vida y convirtiéndote en mi chico marica, haciendo que me adores a mí y a mis necesidades 
SnapShotDeath [12:48 PM]: Tu perfil dice que eres un boy scout, amigo. Ellos no son ricos. 
DavieWants2 [12:48 PM]: Sí, pero tengo mucho de una herencia, chico 
SnapShotDeath [12:49 PM]: ¿Realmente eres un boy scout?
SnapShotDeath [12:50 PM]: ¿? 
DavieWants2 [12:50 PM]: Sí, claro que lo soy 
SnapShotDeath [12:50 PM]: Eso es muy gay
DavieWants2 [12:51 PM]: ¿Por qué? Tienes que er algunos de esos cuerpos de chicos desnudos, qué exitante. Es difícil no quererlos 
SnapShotDeath [12:51 PM]: Ellos no tienen cabello
DavieWants2 [12:52 PM]: Bueno, la mayoría no, y a ellos son a los que me gusta verSnapShotDeath [12:52 PM]: A mí me gustan penes grandes 
DavieWants2 [12:53 PM]: Yo veo los traseros de mis chicos
SnapShotDeath [12:53 PM]: <---14 yo tenía cabello cuando tenía 11 
DavieWants2 [12:54 PM]: wow ¿De verdad? 
SnapShotDeath [12:54 PM]: ¿De dónde eres? 
DavieWants2 [12:55 PM]: Long Island 
SnapShotDeath [12:55 PM]: Estás cerca 
DavieWants2 [12:56 PM]: Pero a mí sólo me gustan los chicos jóvenes 
SnapShotDeath [12:57 PM]: Conozco a muchos amigos más jóvenes que yo 
SnapShotDeath [1:00 PM]: ¿Estás ahí? 
SnapShotDeath [1:08 PM]: ¿A dónde fuiste? 
DavieWants2 [1:08 PM]: Concertando un encuentro con rickyboi 
SnapShotDeath [1:09 PM]: ¿huh? 
DavieWants2 [1:09 PM]: Lo siento, el tiempo lo es todo
SnapShotDeath [1:10 PM]: ¿Por qué dices eso? 
DavieWants2 [1:11 PM]: Porque te quiero a ti primero 
SnapShotDeath [1:11 PM]: Yo estoy aquí aún 
DavieWants2 [1:11 PM]: Sí pero ricky ya está esperando por mí 
SnapShotDeath [1:11 PM]: ¿Cuántos años tiene él? 
DavieWants2 [1:12 PM]: Y él nisiquiera sabe lo que quiero, él estaba caliente y me dio su dirección 
DavieWants2 [1:12 PM]: 15 
SnapShotDeath [1:12 PM]: Yo tengo 14 
DavieWants2 [1:13 PM]: Apuesto a que tienes un realmente liso y marica trasero. Estoy seguro de que me encantaría arrancarlo 
SnapShotDeath [1:13 PM]: Hago lo que tú digas 
SnapShotDeath [1:13 PM]: ¿Me compras cosas? 
DavieWants2 [1:13 PM]: ¿De verdad? Me gusta eso en un chico 
DavieWants2 [1:13 PM]: Seguro, chico 
SnapShotDeath [1:14 PM]: <----josh 
DavieWants2 [1:14 PM]: ¿Has visto a chicos más grandes? Yo no te lastimaré 
SnapShotDeath [1:14 PM]: He visto a dos 
SnapShotDeath [1:14 PM]: Pero ellos mintieron, ellos no son ricos 
DavieWants2 [1:15 PM]: Kewl, déjame ver si ricky aún está disponible para vernos, sino regresaré contigo. 
SnapShotDeath [1:15 PM]: por favor 
SnapShotDeath [1:17 PM]: Te juro que soy bueno 
DavieWants2 [1:18 PM]: Sé que lo eres, chico. Pero ricky aún quiere verme a las 2. Lo siento 
SnapShotDeath [1:18 PM]: ¿Te puedo llamar? 
DavieWants2 [1:19 PM]: ¿Por qué? 
SnapShotDeath [1:19 PM]: Porque sit e llamo te gustaré, lo juro 
SnapShotDeath [1:21 PM]: ¿Realmente eres rico? 
DavieWants2 [1:22 PM]: Supongo, realmente no pienso en dinero. 
SnapShotDeath [1:22 PM]: Eso porque lo tienes 
SnapShotDeath [1:22 PM]: Yo no 
DavieWants2 [1:23 PM]: Lo siento, pero te recompensaré si tú te conviertes en mi pequeño niño sexual, pero tienes que ser discreto 
SnapShotDeath [1:23 PM]: Lo prometo 
SnapShotDeath [1:23 PM]: ¿En dónde vive el idiota Ricky? 
DavieWants2 [1:24 PM]: En Queens
SnapShotDeath [1:25 PM]: Yo estoy en Queens también
DavieWants2 [1:26 PM]: ¿Dónde? Puedo desviarme si ricky no me convence 
SnapShotDeath [1:27 PM]: ¿Por qué no lo hacemos todos? 
DavieWants2 [1:27 PM]: A mí me gusta trabajar sólo, chico 
SnapShotDeath [1:27 PM]: Pero yo intentaré huir y tú puedes atraparme todo el tiempo 
DavieWants2 [1:28 PM]: Bien, bien, no puedo resistirme a un chico que quiere eso 
SnapShotDeath [1:28 PM]: ¿Te puedo llamar? 
DavieWants2 [1:28 PM]: ¿Por qué quieres telefonearme, jodido niño? 
SnapShotDeath [1:29 PM]: Si tu quieres 
DavieWants2 [1:31 PM]: A mí me gusta violar a mis chicos realmente 
SnapShotDeath [1:31 PM]: Te juro que haré lo que me pidas 
DavieWants2 [1:32 PM]: ¿Qué si te digo que quiero amarrar tus rodillas con una cuerda mientras cojo tu dulce trasero y te escucho suplicar para no morir? 
SnapShotDeath [1:32 PM]: ¿Me comprarás cosas? 
DavieWants2 [1:32 PM]: Sí, lo hare. No te preocupes 
SnapShotDeath [1:33 PM]: bien 
DavieWants2 [1:33 PM]: ¿No te importa que yo ame el sexo rudo con mis chicos? 
SnapShotDeath [1:34 PM]: No, haré lo que tú quieras
DavieWants2 [1:35 PM]: Nueva York 
SnapShotDeath [1:35 PM]: ¿huh? 
DavieWants2 [1:35 PM]: Vives en Nueva York 
SnapShotDeath [1:35 PM]: Queens 
SnapShotDeath [1:35 PM]: Dije 
DavieWants2 [1:35 PM]: Bien, ¿En dónde exactamente? 
SnapShotDeath [1:35 PM]: avenida 76
DavieWants2 [1:36 PM]: ¿Qué tal a las 3, chico? 
DavieWants2 [1:36 PM]: Tengo un Honda verde 1999, en la esquina 
SnapShotDeath [1:36 PM]: ¿Puedo llamarte para saber que no eres un enfermo? DavieWants2 [1:38 PM]: Soy una especie de enfermo, chico. Amo coger chicos jóvenes y lástimarlos para ver si ellos quieres más. 
SnapShotDeath [1:38 PM]: No, tengo una regla. No conozco gente si no hablo con ellos primero porque muchas personas allá afuera quieren matar maricas. 
DavieWants2 [1:41 PM]: Quizá sea uno de ellos, chico. Pero tú tendrás un excelente sexo anal si tomas esta oportunidad, chico. 
SnapShotDeath [1:41 PM]: sólo déjame hablarte ahora 
SnapShotDeath [1:41 PM]: Después estaré bien 
DavieWants2 [1:41 PM]: bien, chico 1 631 872 1880 
SnapShotDeath [1:44 PM]: ¿Cuál es tu nombre? 
DavieWants2 [1:45 PM]: David Franks 
SnapShotDeath [1:58 PM]: ¿Qué dije?
DavieWants2 [1:58 PM]: Lo siento, sólo siento que puedes tener una vida feliz, sólo no hagas nada estúpido. Como dijiste hay muchas personas enfermas allá afuera, chico. Cuídate. 
SnapShotDeath [1:59 PM]: No, te juro que haré lo que quieras 
SnapShotDeath [1:59 PM]: Dijiste que me comprarías cosas 
DavieWants2 [2:00 PM]: Pero, niño, quiero que seas feliz también, entonces sé cuidadoso, puede ser peligroso allá afuera, chico. 
SnapShotDeath [2:00 PM]: Dijiste que me harías feliz 
SnapShotDeath [2:00 PM]: ¿Qué dije malo? 
SnapShotDeath [2:01 PM]: por favor 
DavieWants2 [2:02 PM]: Nada, no quiero herirte 
SnapShotDeath [2:02 PM]: Herirme ¿Cómo? 
SnapShotDeath [2:02 PM]: No lo entiendo 
DavieWants2 [2:02 PM]: Bien, no importa. Sólo no quiero ¿Está bien? 
SnapShotDeath [2:03 PM]: ¿Prefieres al idiota de ricky? 
DavieWants2 [2:03 PM]: oh no, de hecho lo contrario, niño. No quiero cogérmelo. 
SnapShotDeath [2:03 PM]: ¿Entonces ya no nos podemos conocer? 
SnapShotDeath [2:03 PM]: No lo entiendo 
SnapShotDeath [2:04 PM]: Por favor dime qué hice 
SnapShotDeath [2:05 PM]: Te juro que haré lo que me digas que haga, por favor 
SnapShotDeath [2:05 PM]: ¿Qué hice? 
SnapShotDeath [2:06 PM]: ¿Por qué estás así ahora?
SnapShotDeath [2:06 PM]: ¿Qué dije? 
SnapShotDeath [2:07 PM]: Por favor habla 
DavieWants2 [2:07 PM]: bien bien, ¿Qué quieres que haga? 
SnapShotDeath [2:08 PM]: Hacerme feliz como dijiste que lo harías 
SnapShotDeath [2:08 PM]: Haré lo que tú digas 
DavieWants2 [2:08 PM]: Pero no creo que realmente pueda hacerte feliz, yo sólo puedo lastimarte, chico. 
SnapShotDeath [2:08 PM]: ¿Cómo lastimarme? 
SnapShotDeath [2:08 PM]: No entiendo 
SnapShotDeath [2:09 PM]: ¿Como ponerme triste? 
SnapShotDeath [2:09 PM]: ¿? 
SnapShotDeath [2:09 PM]: Dime, no lo entiendo. 
DavieWants2 [2:10 PM]: Yo te violaría si estuvieras solo, niño. Es lo que me gusta hacerle a chicos como tú, entonces mejor no me mandes correos, me agradaste. 
SnapShotDeath [2:10 PM]: Yo puedo jugar a ser violado si tú me compras cosas, lo juro 
DavieWants2 [2:11 PM]: ¿Por qué dices eso? Tú no eres así, me agradaste inmediatamente, niño. Lo harás bien. Ve y haz algunos amigos. 
SnapShotDeath [2:12 PM]: A mi me agradas tú también, entonces no entiendo 
DavieWants2 [2:13 PM]: Bien, niño. Es como que soy un pervertido y me gusta encontrar chicos vulnerables como tú. 
SnapShotDeath [2:13 PM]: No lo entiendo 
DavieWants2 [2:14 PM]: Bien, no te preocupes por eso, sólo sé agradecido me agradas y espero que encuentres la felicidad. 
SnapShotDeath [2:14 PM]: No entiendo ¿me matarías?
DavieWants2 [2:15 PM]: Bueno, eso pasa, chico. 
SnapShotDeath [2:15 PM]: ¿huh? 
DavieWants2 [2:16 PM]: ¿Qué piensas? ¿Que este mundo es seguro, chico? Despierta, lee los periódicos. 
SnapShotDeath [2:16 PM]: ¿Matas personas? 
SnapShotDeath [2:16 PM]: No entiendo 
DavieWants2 [2:17 PM]: Internet es muy poroso..... 
SnapShotDeath [2:17 PM]: ¿Por qué eres bueno? No entiendo 
SnapShotDeath [2:18 PM]: Me agradas 
DavieWants2 [2:19 PM]: Sí, soy realmente lindo, no lo he sido en mucho tiempo ¿Cómo puedo ser lindo? 
SnapShotDeath [2:19 PM]: ¿huh? 
DavieWants2 [2:20 PM]: Sólo no te obsesiones con chicos, sal y encuentra a una chica linda y olvida todo lo que has escuchado de mí. 
SnapShotDeath [2:20 PM]: No me gustan las chicas 
SnapShotDeath [2:20 PM]: Me gustas tú 
DavieWants2 [2:21 PM]: Trata, ellas son gentiles y adorables y te pueden ayudar con tu depresón, chico. 
SnapShotDeath [2:21 PM]:Me gusta que odies todo igual que yo, quizá nos amemos entre nosotros 
DavieWants2 [2:22 PM]: Tonto, yo no cojo por amor, yo disfruto viendo el miedo en la cara de mis chicos cuando pongo mis manos en sus rodillas.
DavieWants2 [2:22 PM]: Realmente soy un chico bueno, ¿huh? 
SnapShotDeath [2:22 PM]: Puedo hacerte feliz 
SnapShotDeath [2:23 PM]: Yo también quiero morir 
SnapShotDeath [2:23 PM]: Pero si fueras mi papá sería feliz 
SnapShotDeath [2:23 PM]: Entiende 
DavieWants2 [2:24 PM]: No tiene sentido, ¿Por qué quieres morir, chico? Eres joven y tienes toda la vida por delante. 
SnapShotDeath [2:24 PM]: Porque nadie me ama 
DavieWants2 [2:24 PM]: Yo te amo, chico, lo hice en sólo dos minutos. Así que debes ser adorable. 
SnapShotDeath [2:25 PM]: Entonces ¿Por qué no estar juntos? 
SnapShotDeath [2:25 PM]: Conozco a muchos chicos 
SnapShotDeath [2:25 PM]: Puedo ayudarte a llegar a ellos 
DavieWants2 [2:25 PM]: Eres un muy buen chico, si no me gustaras tomaría ventaja de ti. 
SnapShotDeath [2:26 PM]: ¿Por qué haces esto? 
SnapShotDeath [2:26 PM]: ¿Estás jugando conmigo? 
DavieWants2 [2:26 PM]: oh no, no juego. Sólo creo que eres diferente a los chicos que he conocido. 
SnapShotDeath [2:27 PM]: ¿Por qué? 
DavieWants2 [2:27 PM]: No lo sé, quizá tu voz quizá tu lindo y pequeño cuerpo, no lo sé. 
SnapShotDeath [2:28 PM]: ¿De verdad matas personas? 
DavieWants2 [2:28 PM]: Realmente no puedo hablar por aquí, pero a veces las cosas se salen de control, de hecho, esa ocasión ese chico trató de morder mi pene para huir y lo tuve que estrangular. 
SnapShotDeath [2:29 PM]: Eso suena divertido 
SnapShotDeath [2:29 PM]: Sueño con matar niños en mi escuela que me molestan.
DavieWants2 [2:30 PM]: Es una emoción barata, si quieres saberlo. Pero muy pronto comencé a sentirme mal porque él era un chico muy solo y yo creo que él lo quería. 
DavieWants2 [2:30 PM]: ¿Por qué te molestan, chico? 
SnapShotDeath [2:30 PM]: Porque soy homosexual
DavieWants2 [2:31 PM]: Oh, hay muchos, chico 
SnapShotDeath [2:31 PM]: mate un gato cuando tenía 12, fue divertido 
DavieWants2 [2:31 PM]: ¿cómo lo mataste, niño? 
SnapShotDeath [2:32 PM]: Lo aplasté en un callejón con un bate de beisbol 
DavieWants2 [2:32 PM]: wow, Te apuesto a que fue ruidoso 
SnapShotDeath [2:33 PM]: Creo que lo maté al segundo golpe, pero una vez que comencé fue muy divertido y continué 
DavieWants2 [2:34 PM]: Espero que no te guste eso mucho, chico. Así fue como mi enfermedad comenzó,chico. Primero empecé mutilando animales. 
SnapShotDeath [2:34 PM]: Ve, somos iguales 
DavieWants2 [2:34 PM]: Pero yo no quiero que seas como yo, chico 
DavieWants2 [2:35 PM]: Demasiada culpa y soledad. 
SnapShotDeath [2:35 PM]: Nos divertiremos 
SnapShotDeath [2:37 PM]: Te juro que haré lo que quieras. 
DavieWants2 [2:37 PM]: Bien, chico. Si no tienes esperanzas 
SnapShotDeath [2:37 PM]: ¿Qué quieres decir? 
DavieWants2 [2:38 PM]: Me rindo, te veré si realmente quieres eso. 
SnapShotDeath [2:38 PM]: ¿Qué hacemos? 
DavieWants2 [2:40 PM]: Espero que te guste tener mi pene en tu hoyo, chico. Quiero llenar el hoyo de mi chico marica viniendome todo el día, aunque tenga que cogerte las 24 horas. Necesito verlo escurriendo de tu trasero. 
SnapShotDeath [2:41 PM]: ¿Después iremos de compras? 
DavieWants2 [2:41 PM]: Seguro, después a un motel 
SnapShotDeath [2:41 PM]: Me gustas 
DavieWants2 [2:42 PM]: Pero, debes ser muy discreto. No se lo digas a nadie. 
SnapShotDeath [2:42 PM]: Lo prometo 
SnapShotDeath [2:42 PM]: Pero pienso que puedo vivir contigo. 
SnapShotDeath [2:42 PM]: ¿Por qué hotel? 
SnapShotDeath [2:43 PM]: ¿? 
SnapShotDeath [2:44 PM]: ¿Estás ahí? 
DavieWants2 [2:46 PM]: oops me sacó, Yo no quiero vivir con nadie, chico. Pero te enseñaré y seré tu mentor su tu quieres, chico. Y quizá si no eres un idiota quizá te puedas mudar conmigo si aún lo quieres. 
SnapShotDeath [2:47 PM]: Realmente me gustas 
DavieWants2 [2:47 PM]: Bien, pero no pienses que te dejaré cogerme. Yo haré todo, yo te cogeré a ti. 
SnapShotDeath [2:48 PM]: Me gustan los besos 
DavieWants2 [2:49 PM]: Bien, llévatelo despacio, prefiero tener el control y me gusta coger sin dondón. 
SnapShotDeath [2:49 PM]: Haré lo que quieras si me amas 
DavieWants2 [2:50 PM]: Seré muy demandante, chico y no quiero escuchar que te quejes 
SnapShotDeath [2:50 PM]: Te juro que no lo haré 
DavieWants2 [2:50 PM]: Si te digo que te bebas mis orines en lamañana no quiero escucharte perra 
SnapShotDeath [2:51 PM]: No lo hare lo juro

07-21-04

SnapShotDeath [9:05 PM]: hola
DavieWants2 [9:05 PM]: oh hola, otra vez, chico
SnapShotDeath [9:05 PM]: Mi mamá llegó a casa entonces no puedo usar el teléfono 
DavieWants2 [9:06 PM]: oh , Entiendo, chico. 
DavieWants2 [9:06 PM]: Mamá no quiere que tu marica trasero sea cogido. 
SnapShotDeath [9:08 PM]: ¿Conociste a Ricky?
DavieWants2 [9:08 PM]: sí 
SnapShotDeath [9:08 PM]: ¿Por qué a mí no?
DavieWants2 [9:09 PM]: Los quiero a ambos, tú y Ricky, pero estoy seguro que no te prenderá. 
SnapShotDeath [9:09 PM]: ¿huh?
DavieWants2 [9:10 PM]: Me encantaría estar desnudo contigo y tener tu trasero abierto y listo para mi pene 
SnapShotDeath [9:10 PM]: hare lo que me digas
DavieWants2 [9:11 PM]: Sé que lo harás, amo a esos chicos que no se resisten a tener su trasero lleno de mi pene 
SnapShotDeath [9:11 PM]: ¿Lo mataste?
DavieWants2 [9:12 PM]: no, sólo lo asusté, pero si él quisiera morir, yo sería SnapShotDeath [9:20 PM]: quiero matarlo
DavieWants2 [9:20 PM]: Pero ¿Por qué, chico?
SnapShotDeath [9:20 PM]: Porque se lo hiciste a él y a mí no
DavieWants2 [9:21 PM]: Pero el ama cerca, tú no
SnapShotDeath [9:21 PM]: ¿?
DavieWants2 [9:22 PM]: Él vive cerca de mí, tonto
SnapShotDeath [9:22 PM]: Estoy en Queens
SnapShotDeath [9:22 PM]: Cortémoslo
DavieWants2 [9:22 PM]: oh , Lo olvidé
DavieWants2 [9:22 PM]: ok, bu ti get to save his cock and nuts boi
SnapShotDeath [9:23 PM]: huh
DavieWants2 [9:23 PM]: i get to keep his cock boi
SnapShotDeath [9:23 PM]: if we cut him up
DavieWants2 [9:24 PM]: yeah, but why do U want to get involved 
SnapShotDeath [9:24 PM]: cuz if i do u love me
DavieWants2 [9:24 PM]: i sure will boi
SnapShotDeath [9:24 PM]: and i have fun
DavieWants2 [9:25 PM]: boi, i reely dont think U can handle it
SnapShotDeath [9:25 PM]: no u show me
DavieWants2 [9:25 PM]: id reely like to boi
SnapShotDeath [9:26 PM]: i saw a dog today and want to beat it
DavieWants2 [9:26 PM]: kewl, why did u want to beat it boi, 
SnapShotDeath [9:27 PM]: i want to smash its head
DavieWants2 [9:27 PM]: boi you remind me too much of me 
SnapShotDeath [9:28 PM]: like blood and guts and shyt
DavieWants2 [9:29 PM]: me too, i love ot see a boi 's face as im about to put my hands around his neck and face fuck him
SnapShotDeath [9:30 PM]: i dont do that is it hard
DavieWants2 [9:31 PM]: i no boi, but YOu will one day, i pro
SnapShotDeath [9:31 PM]: i just want u 2 like me
DavieWants2 [9:32 PM]: but i do boi, i sure do, and one day may be we can be invovled in some rape murder together boi
SnapShotDeath [9:33 PM]: how we do that
DavieWants2 [9:33 PM]: ill get us a fag boi who has no reel family and we can have some fun with him 
SnapShotDeath [9:34 PM]: what we do?
DavieWants2 [9:36 PM]: well mutalate him but before we do well stick your cocks into him, we can even cut his nuts off and stick our cocks into him were his nuts use to be, i love the feweling of my cock with blodd on it and i reely love the feeling of my cock inside a boys body cavity that i cut open
SnapShotDeath [9:38 PM]: i never done that
DavieWants2 [9:38 PM]: well one day u will if i no u, YOUR a lot like me wheni was a boi
SnapShotDeath [9:38 PM]: i gotta go
DavieWants2 [9:39 PM]: k bye boi

07-26-04:

SnapShotDeath [5:31 PM]: where u been? 
DavieWants2 [5:32 PM]: sorry been so busy 
SnapShotDeath [5:32 PM]: i try 2 send email and it says ur not member then ur profi is gone 
SnapShotDeath [5:32 PM]: so i call and it sayz to check number 
DavieWants2 [5:33 PM]: i was out of town so i shut off my screennames 
SnapShotDeath [5:33 PM]: ur fone dont work 2 
DavieWants2 [5:33 PM]: i was in the mountains of NH it didnt work 
SnapShotDeath [5:34 PM]: o i thot it like mine prepay so if u dont pay it dont work 
DavieWants2 [5:34 PM]: nope, it was in the mountaism boi, 
DavieWants2 [5:34 PM]: but i was thinking of YOu so much 
SnapShotDeath [5:35 PM]: me 2 i killed nuther cat 
DavieWants2 [5:35 PM]: why boi. ? 
SnapShotDeath [5:35 PM]: i wanted 2 
DavieWants2 [5:35 PM]: did it make YOU hard boi? 
SnapShotDeath [5:35 PM]: it made me like feel like i oculd do all 
SnapShotDeath [5:35 PM]: like i was big 
DavieWants2 [5:36 PM]: boi, YOU make me so hard, i would reely just love to met and fuck boi 
DavieWants2 [5:36 PM]: id be very abusive and rought if that is waht my boi likes 
SnapShotDeath [5:36 PM]: why u go to mountains? 
DavieWants2 [5:37 PM]: vacation ...sort of... 
SnapShotDeath [5:37 PM]: what that mean 
DavieWants2 [5:37 PM]: nothing boi, dont worry about it, i just am glad YOU emialed me again 
SnapShotDeath [5:38 PM]: i want to put the cat in the microwave but was scared 
DavieWants2 [5:38 PM]: what the heck, its a useless creature anyway 
SnapShotDeath [5:38 PM]: no but what if i culn't get it all out 
DavieWants2 [5:39 PM]: yeah, i guess it would be sort of a mess 
SnapShotDeath [5:40 PM]: no so i took ruber bands with a zip bag over his head and watched him freak and die it was funny 
DavieWants2 [5:41 PM]: i bet he squermed reel good boi 
SnapShotDeath [5:41 PM]: lots and hit walls and i kicked him round 
SnapShotDeath [5:42 PM]: brb 
DavieWants2 [5:42 PM]: its like tthe bois whose cock i grabbed and twisted and tossed thois boi against a tree once 
SnapShotDeath [5:50 PM]: srry 
DavieWants2 [5:50 PM]: its ok boi, 
SnapShotDeath [5:50 PM]: i had to poop 
DavieWants2 [5:51 PM]: oh i hope everything came out okay boi 
SnapShotDeath [5:51 PM]: all good 
SnapShotDeath [5:51 PM]: lol 
SnapShotDeath [5:51 PM]: i dont get what u said bout the tree 
DavieWants2 [5:52 PM]: i ssaid i once smacked this bois head against a tree when he wanted to stop 
SnapShotDeath [5:52 PM]: did he cry 
DavieWants2 [5:52 PM]: yes 
SnapShotDeath [5:52 PM]: lol 
SnapShotDeath [5:53 PM]: did u kill him 
DavieWants2 [5:53 PM]: oh no, but i should have 
SnapShotDeath [5:53 PM]: i hate cry babys 
DavieWants2 [5:54 PM]: me too, but waht can U do/ most bois cry 
SnapShotDeath [5:54 PM]: i dont 
DavieWants2 [5:55 PM]: reely. id make YOU cry boi 
SnapShotDeath [5:55 PM]: nope i dont 
DavieWants2 [5:56 PM]: even if i tied U spread eagle to a tree and stuck and stabbed YOUR nuts with a stick 
SnapShotDeath [5:56 PM]: nope 
SnapShotDeath [5:56 PM]: im bad 
SnapShotDeath [5:57 PM]: u ever cut sum1 up i wanted 2 cut the cat up but dont no how 
DavieWants2 [5:57 PM]: well sort of , i did slice this bois nut sac after he bit me 
SnapShotDeath [5:59 PM]: he dead 
DavieWants2 [6:00 PM]: oh no, just wanted to let him know that i wanted my cock sucked, he was only poked , it hardly broke the skin 
SnapShotDeath [6:00 PM]: so u lied u never really killed no 1? 
SnapShotDeath [6:01 PM]: ? 
DavieWants2 [6:01 PM]: oh yeah, i did but i reely cant talk about it here silly boi 
SnapShotDeath [6:01 PM]: y not? 
SnapShotDeath [6:01 PM]: i tell u bout the cat 
SnapShotDeath [6:01 PM]: i want 2 no how to do it 
DavieWants2 [6:02 PM]: but i reely dont like to beside s it was a while a go 
SnapShotDeath [6:02 PM]: u says u do 
DavieWants2 [6:03 PM]: thanks boi 
SnapShotDeath [6:03 PM]: huh? 
DavieWants2 [6:04 PM]: ok ok, i did but he was never found and i would like it to stay that way boi 
SnapShotDeath [6:04 PM]: thats hot 
SnapShotDeath [6:04 PM]: its like the catz 
SnapShotDeath [6:05 PM]: i just put them in bag and in the dumpster 
DavieWants2 [6:05 PM]: it can be a trun on 
SnapShotDeath [6:06 PM]: u like cut him up 
DavieWants2 [6:07 PM]: sort of, but waht i did was made sure he had no id , and i made sure he was pretty much disbursted 
SnapShotDeath [6:07 PM]: huh? 
SnapShotDeath [6:08 PM]: whats that mean 
DavieWants2 [6:09 PM]: i drove around all nite and distributed body parts to every corner of the state 
SnapShotDeath [6:09 PM]: o 
SnapShotDeath [6:09 PM]: thats kewl 
SnapShotDeath [6:10 PM]: i wanna keep the dick 
DavieWants2 [6:11 PM]: yeah ok. well see, but i sure get turned on by wanting to see YOU naked and see how good a fuck YOU are boi 
SnapShotDeath [6:11 PM]: im finnneeeee 
DavieWants2 [6:12 PM]: i bet YOU are boi, 
SnapShotDeath [6:12 PM]: shyt i gotta go im gotta b at tonyz at 6-30 to eat cuz my mas a crack whore and we got no food 
DavieWants2 [6:12 PM]: have fun boi 
SnapShotDeath [6:12 PM]: u gotta nuther number i can call u 2nite the one u give me keeps sayin try the number gain 
SnapShotDeath [6:12 PM]: like itz disco'd 
DavieWants2 [6:13 PM]: 1 631 872 1880 is my only # boi, wouild love to fuck U later too 
SnapShotDeath [6:13 PM]: k i call laytar 
DavieWants2 [6:13 PM]: yes boi, but be ready to be roughted up boi
\end{verbatim}