% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% 


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
	\begin{UseCase}{CU1}{Generar Vectores}{El caso de uso permite al Sistema generar vectores de frecuencia de palabras de un diccionario previamente listado.
	}
		\UCitem{Versi\'on}{0.1}
		\UCitem{Actor}{Sistema}
		\UCitem{Prop\'osito}{Generar Vectores de frecuencia de palabras}
		\UCitem{Resumen}{
		El caso de uso permite al sistema generar vectores de frecuencia}
		\UCitem{Entradas}{Sin entradas}
		\UCitem{Salidas}{Vector de frecuencia almacenado en archivo de texto.}
		\UCitem{Autor}{Andr\'es Emanuel Guerrero Madrigal}
	\end{UseCase}

	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	
		\UCpaso El sistema recibe un arhivo de texto plano
		\UCpaso El sistema preprocesa cada palabra del archivo eliminando stopwords.
		\UCpaso El sistema obtiene el stem de cada palabra.
		\UCpaso El sistema compara cada palabra de la conversaci\'on ya procesada con el diccionario de palabras previamente cargado y aumenta en 1 su valor si esta palabra pertenece a la lista.
		\UCpaso  El sistema guarda el vector en un archivo de texto
		
		 \Trayref{A}.
		\UCpaso[\UCactor] El usuario da clic en el bot\'on \IUbutton{Aceptar}.
		\UCpaso  El sistema regresa a la p\'agina de inicio.
	
		\UCpaso[] Fin del flujo.
				
	\end{UCtrayectoria}
		
		\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Error al cerrar la sesi\'on}
			\UCpaso El sistema muestra una alerta que notifica al usuario que la sesi\'on no fue cerrada con \'exito.
			\UCpaso[\UCactor] El usuario da clic en el bot\'on \IUbutton{Aceptar}. 			
			\UCpaso[] Fin del flujo.
		\end{UCtrayectoriaA}

		
		
				
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.